消防處再就8.31太子站事件舉行記者會

消防處下午4時，將就8月31日港鐵太子站發生的事件，舉行記者會，副消防總長陳慶勇及高級助理救護總長羅信堂將會出席。

消防處本月12日曾就事件召開記者會。

星期六 再光復屯門
星期日 機場4.0

似係高層出嚟拆彈

大話講十次 一百次 都係大話

係咪要爆料
重複內容冇意思

極端恐怖份子今日又唔開
連續3日諗唔到點解釋又推返比消防

唉
成個消防比班藍絲高層敗壞哂

終於作好新故仔啦

冇用喇, 比政府同差佬拖累, 要1個大話冚1個大話, 結果就係越解越大鑊

誠信破晒產 無人信你架啦

唔係已經解釋得好清楚咩？
做咩又走出黎呀？
因住講多錯多，越描越黑

播cctv就唔使解釋啦

支那就咁就搞到香港人唔信政府部門, 成勁同支那接軌

愈描愈黑

咪又係大話

1/9 有冇死人？

天方夜譚
CCTV係高度機密資料

終於作好新故仔

改完LOG 寫完新故仔

一係踢爆恐怖分子
一係就摺埋

做返個人，好嗎？？

高層。。。
咪又係講大話

記得朋友

可唔可以幫手問一問831同埋901有冇因為太子站事件死過人

成日話831冇死人
可能係因為死嘅時候831但certify嘅時候901

所以話81冇死人

但你又唔知人地手頭仲有咩料, 一陣個新故仔比人篤爆埋就拖垮埋消防署

黨鐵死攬

一陣過幾日又爆份LOG出黎
修改時間係琴晚

唔信
除非你拎真相出嚟
一字不漏還原831真相

【白宮聯署】
請國會「不減辣」通過香港人權及民主法案2019

法案目前仍然存在「減辣」的風險，須知「減辣」就等如將指向中共的劍磨圓，令其失去殺傷力。經過尋晚嘅聽證會，只可以話法案「好大機會不減辣通過」，但呢個世界冇絕對，與其擔心，不如叫多啲人簽呢個聯署，畢竟十幾萬人嘅簽署都係一個幾大嘅聲音。

拜託大家了。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

陳蛇

龜縮好過啦
打埋電話搵3位英雄

推

攞cctv 就搞掂，唔駛開記者會咁麻煩，又浪費傳媒時間

殺人犯同條屍自拍完會唔會擺上 FB

歡迎高層跳船

之前連登仔仲讚消防陳sir係男神
咪一樣係講大話

總知一日影唔到條屍 冇實質證據 我同警察點講咪點講

又出嚟講大話
定宣佈報料果3位手足被炒

越描越黑

係咪又要改log

記者們記住問9月1日凌晨有冇死人

出來卜月講得野個3個應該冇了

解完話 個故事我點都唔會信 大家都唔會接受 算吧啦

膊頭有花嗰班未作好個故仔

每講一次大話就俾人篤爆一次

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

Push

咪撚做捉鬼啦消防,
你自己出黎交代哂所有野咪無鬼囉

誠信破產啦柒頭
仲出黎鳩up

終於可以睇勇仔由神檯變成地底泥
達哥速成班

副消防總長陳慶勇喎
唔係上次想放料出黎果個咩?

當日pao現身未

記者幫手問：
1. 有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
2. 有冇救護/消防/警方入過太子/荔枝角控制室
3. 有冇救護/消防/警方落過地鐵路軌，如有，行咗去邊/原因
4. 有冇同事出入石硤尾站

又開......快快手交CCTV出來喇
--------------------------------------------
係記者會之前，大家可以溫下書睇返個晚發生咩事先

831 時間線同疑點整合 v1.4 (包埋917消防職員記者會資料)

最後會有金手指一野篤爆所有大話

諗到點樣講大話？

一定話前日個log係流料
3位消防唔熟悉記錄系統乜乜乜

其實睇返唔同人重組之後
cctv都未必有用
有2個cctv盲點已經肯定左
呢鋪真係要請柯南黎香港先掂

阻你少少位
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

一樣都係大話
不用分那麼細啦

一係就篤灰割蓆
一係就落地獄 揀啦

會話修改log係慣例

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

冇興趣聽佢再出嚟講大話

消防由最高民望落到同popo差唔多啦

又有新劇本

Armstrong sir 又用眼神留住記者

記者唔該問下點解有自己人提出有關logsheet嘅疑問就要去捉鬼？追查真相都唔得？

大話精

係啵,亦有可能係消防係差佬22:56完全控制場面嘅23:04分後,卜爛呢台CCTV,以妨礙司法公正.

可能想用官方口徑否定個日楊ON Q爆LOG BOOK D野?

應該係譴責爆料果三個消防

阿蛇, 改完log未

其實仲有毛EE尋日嗰D傷勢變化要confirm

根本消防高層都藍到仆街
香港政府就嚟都當笑話咁睇

大話蓋大話

夾到口供又開記招啦？
開完係咪又要改log book？

劇本理順左啦

上次陳sir俾人讚到上天,
留名睇今次變過街老鼠

如果公開真係有死人 大家會有咩反應

做人做狗 自行決定

洗乜開記招, 拎晒D log同錄音出黎咪得

只會繼續再推比極端恐怖份子
自己處理範圍係咁多, 無死亡個案

消防處， 唔該你真係同黑警割蓆！

如果唔係， 你地連累埋你個英勇部門，遺臭萬年，萬劫不復。

呢d會令我地真香港人好心痛㗎，因為我哋已經無依無靠啦！

又係想話改人名打錯字果d

黑社會記者會已經幾第日唔開？

似
上次佢都好唔想完
好似等緊記者問核彈
但啲記者問極都唔中

1，4 好緊要

係咪想話捉到嗰三個爆料人士？

有無核彈

push

CCTV

消防班高層又要出黎講大話

講閪咩，有片有真相

除非割蓆或者要求港鐵公開CCTV
否則你再講咩都冇用

921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！921黃竹坑！！！

等睇之前話fc左死人就去博命果D友出動

幾個消防高層毀滅消防名聲
問心講，popo今次變黑之前，我都尊重消防多過差佬一萬倍。消防下下攞命搏，以生命救生命；差佬呢？吞pop收片唔在講，好多大肚腩唔使操。
好戥消防唔抵。

越兜只會越易穿

消防高層真係垃圾黎

越描越黑 .....
吹 繼續吹 ......
資料越多 出事率越高 ....

對完稿

都係講大話 算啦

用另一個更震撼嘅大話蓋住上次個大話

有良心就爆料... please

要講就講真相。大話就可以慳返

借post

點解之前話數錯人，而家比人爆先話係好轉

推比黑警啦
冇人再話你地

而家好似我地出黎佢地先出黎咁

消防高層做人做狗自己揀

我要CCTV!!!!!!!

今次應該係全程作文？

上次救護個madam唔係話佢都唔知原因咩
對於計算混亂，副救護總長曾敏霞承認救護指揮官無帶檢傷分類卡入月台，他相信會有同事增援，沒料需時1小時，當時以手寫記錄傷者情况，直至有人增援，也沒在傷者身上掛卡，僅向人員口頭匯報。她說月台情况混亂，僅一人點算，承受大壓力，其間被捕者在警方押解下曾移動，令點算有困難，不排除重複點算。她承認救護指揮官無攜帶檢傷分類卡屬不太理想，但稱無影響治理。

對於傷勢嚴重者由6人減至3人，曾敏霞說傷者有走動，傷勢亦可能變化，又說即使被評為嚴重，未必等同行動不便或不清醒，氣促者亦可評為嚴重。被問人數變是重複計算還是情况好轉所致，她說「佢（救護指揮官）自己都講不到，我都好想知」。

塔利班又唔開呀?
消防真係愈描愈黑 身有屎

啲膠層都係鬥講大話

搞左大半個月 唔好話真相 連少少釋除公眾疑慮做唔到
仲要圍板封站 又有消防薦灰 己經過曬黃金時間 之後講咩都無人會再信

改口供

又兜

AY記招講嘅五個問題
原先被歸類為紅色(傷勢嚴重)的3位傷者突然從記錄中消失；
9月1日凌晨12時36分至1時02分長達26分鐘，個案記錄完全空白；
於9月3日及9月10日記錄俱有作出修改；
10變7的記錄主要在9月3日修改；
9月10日修改的條目全部都是關於警方將傷者運送至荔枝角站的決定。

可能兩手準備，萬一個官痴左線判可以睇CCTV，消防就出黎割席

10點鳩叫
921光復屯公
929全球反共

陳Sir不如你照直講啦

資料終於改好，又可以拎出嚟講故仔

消防做到咁真係好可悲

踢爆恐怖分子，好嗎？

有個傻鳩唔知922做咩呀

11號份聲明寫可能數錯
12號開記招 記者問係數錯定有好轉 救護高層答唔清楚
今日可能係想俾確實答案

消防高層
欺騙港人

只針對消防的高層，唔關消防前線

依家越解釋越大護

消防高層逼住同黑警一齊做維穩SHOW?

消防高層仆街
但係低至中層就冇野既
黑警就上至下都仆街

屌佢老味
69到宜家
黑警行動左咁多次
冇一個白警出黎爆大獲

消防都係831叫做有一次大型行動
已經有3個消防出黎爆大獲

831到901有冇死過人

釋目以待
洗定屎忽都得
未開始已經俾人屌到飛天

4點我要睇erer sir呀

都唔係講真話 出泥做乜

921 屯門 元朗
922 機場 連儂牆

等睇記者會一完成班人衝出黎吹奏消防

睇下講咩

我地已經捉到個三個二五仔，佢地承認左係講大話同故意抹黑

真相or老母

希望今日係聽到人話

你地仲有人性就講事實出黎啦

推呀

消防快啲同警察割蓆,話一切都係警察安排

高高層作咗兩日先作完

仲講大話

1. 已經紀律處分3位同事，對有同事咁做表示遺憾
2. 更改資料係依足程序進行
3. 事發後更改資料屬正常情況，因為現場環境混亂，電光火石間未必能夠準確傳遞訊息
4. 35分鐘空白時間因為同事忙於跟進現場情況，故未有跟控制室溝通
5. 當日由警方協助消防及救護工作，係要確保現場環境安全
6. 未來會改善與警方的合作

越描越黑架喇

721 831

係改埋log
到時就話資料上唔係咁講

推上去呀

madam 稍為有人性都已經俾人收起左

推爆 令記者問
1)如果9/31無死，咁去到1/9有冇傷者死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！

推爆 令記者問
1)如果31/8無死，咁去到1/9有冇傷者死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！

推爆 令記者問
1)如果31/8無死，咁去到1/9有冇傷者死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！

手動轉

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！

手動轉

再唔講真話既話
照鏡個陣記得望清楚啲
夜晚塔𨋢唔好望落塊鏡到丫

又諗到新大話？

終於作好故仔

屌你消防局長收咗幾多錢
警察殺人消防辯護咩玩法

陳慶勇撚仆街，記者一定要幫手屌到佢上天花板
佢話乜嘢處理二級火警嘅消防員幫手幫手急救，完全係誤導市民，處理火警點會帶急救裝備去現場，

問吓佢一般處理二級火警係咪會帶埋急救裝備

如果要返去攞急救裝備，點解警察唔比救護入去

淨係識講同警察溝通有問題，根本就係警察阻礙救援,又唔夠膽割蓆

麻煩記者屌撚死佢

愈喵愈黑

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！

恐怖份子記者會皮已收?

屌你老母又想帶返人集中係831

紀律處分左 屌

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！

手動轉

唔撚洗留力啊陳慶勇係仆街嚟㗎

消防處(高層)同班塔利班一樣唔撚可信 唔想再聽9up大會

垃圾高層

仲有兩分鐘！！

屌分分鐘啲人懷疑你未來黎

認真po 無人推

開始

你幫手寫稿？

Armstrong sir 會唔會又用眼神留住記者？

又係上次好熱誠果位哥哥

自稱消防員 人地證都出埋

開始狡辯了

唔撚駛睇啦，消防正式同黑狗一樣

聽頭幾句語氣

連陳蛇都跪低了

行警渣路線喇開始

陳蛇都入魔了
可能本來就是魔

本來高層都係奶

屌9自己同事

聽頭兩句就知可以唔使睇

一開波就屌撚左先

張證一定係假啦 話人一知半解

唔使諗 所有政府高層都係魔
講過好多次 唔好將消防員造神 諗多左

仲諗住有人話聽
失望

921光復屯門
元朗靜坐
沙田戒嚴

聽完呢幾句就知已經唔使聽落去

對完稿出嚟公演

即係全部否應
同黑狗一樣

屌你老母 講真話呀！

又出黎講廢話，返屋企含撚啦7頭

交錄音出黎

唔洗講咁多
即刻解釋果3個冇左既係咩事

解說修訂紀錄

警消黑，但黑警都係主要清算對象。

又話好多 咁點解會無左26分鐘?

即係仲改緊個故仔

有BEFORE 同AFTER

此地無銀

果位PAO同18位消防仲有無工番都成問題
隨時已經軟禁緊

黑消防

個before係咪真係咁
邊個知

其實而家消防係想話自己唔關事
唔好攪鳩我
任何可疑係係popo個邊

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

今鋪個排序幾似

excel

信息改過
會睇到邊個改 幾時改 改啲咩

excel 出 點知係咪真

承認警方殺人啦，良心係邊

before已經唔可信
佢出得黎俾你睇既只會小問題

EXCEL

用個excel打出黎就扮係呀?

屌你老母Excel，我改都得啦

on9 冇修正

係人都作啦

同上次個份差好遠喎...
我求其自己整份 Excel 都得啦

Excel 笑死人咩

EXCEL你話乜都得啦

EXCEL表, 邊個知未改之前係咪咁樣

我都識打啦

攞份原始記錄出嚟

SHOW系統啦
SHOW EXCEL

721cctv呢咁? 啊sir

excel = 9吹都得啦

點證明個EXCEL唔係成份重新作出黎? 當人ON9咩消防佬

好少系統無改過野會有新Last Modified Tine喎

班政府真係唔撚係扮架
真係傻架
拎個死人excel出黎 唔係會有人信呀?

提供 微硬

excel咋嘛
你要乜我都打到俾你啦
出原檔啦大佬

直接出啦 做乜用excel?

可以真係搵人代講廢事上次俾人周到呢

真係多人戇鳩,即場改都可以啦

Excel

excel

人地爆料都係print version 啦

見到EXCEL表即刻熄左個LIVE
曬鳩人時間

果日記者都有問過
好似個時間唔會變喎

推呢條

外國勢力 = 微軟

挑 做得高層都係撚樣黎

個EXCEL檔叫PRESS CONF特登整黎FOR記者會?

excel
咩事啊

仆街一禁入去 EXCEL黎既喂
你作都作好D 點叫人信你

最右果行自己加咗解釋

用乜撚EXCEL? 你不如直接開個WORD出黎直接打句"冇死過人"啦

你知我知大家知

得啦 姐係認撚左啦 你老母整execl

等armstrong sir 回答問題身在曹營心在漢

原來宜家先開記召係為左打excel

修正日期改左但無任何修正輕輕一句話無野改過既 咁就帶過

叫佢開個檔案建立日期睇睇呀佢老母

用excel我打埋DLLM落去未修改都得啦

即係6紅？

第5條係冇實際執行嘅指示

唔show system show log
竟然show一個gen出黎既excel 好撚野

6、7冇嘢改

Up乜柒

真係當人ON9
佢講出黎尷唔尷尬

excel任何仁都整到啦

咁點解唔直接SHOW系統

咪係

點解一早唔撚拎出黎呀屌
而家對消防都冇埋信心

比D無腦藍絲睇架?

其實都係冇作出修定
咁你禁入去個LOG到把撚

都估到今次係歸邊講大話記者會

用眼神留住我吧

全部話剩係入去睇
其實乜都無改過咪得囉
連整EXCEL都慳番

仲睇01

唔好嘥時間講excel啦 直接q&a仲好

佢唔認定點？

記者叫佢show個excel既建立日期呀

大家明啦

有邊場記者會唔係??

出個excel出黎？
完整系統紀錄出唔得？

估唔到用excel 咁撚柒

第9條 第一次出現7個傷者
10、11冇嘢改

記者會 ～完～

而家政府入面所謂做官嘅人係咪真係ON9到咁? 你地真係當香港人傻?

最簡單公開CCTV 咪得
叫消防出黎講有7用咩
要真相阿DLLM

屌你老味真係任佢吹拎D唔係官方資料既文件出黎開記者會

一日唔公開所有cctv原片，開幾多個記招都冇用。

Excel 係人都整到，消防誠信破產，一係就直接screenshot內容

記者應該有mon post
根據上次經驗

3/9 咩都冇改但又會改左LAST UPDATED TIME? 佢當人on9 呀?

繼續出嚟9up啦
只會越描越黑

第14條係HA分流指示
15、16冇修訂

tui

有冇記者問點解唔直出System

收皮 改log book 作故仔啊嘛

唔係gen,個格式一睇就知係人手打

民記有log完整版
可以同消防pc一齊睇

佢心諗屌，無啦啦比隻鑊我食
我淨係想救火咋

呢個excel一定係近期整架啦
最右個行有解釋
淨係for press con

有冇手足記得楊岳橋個記者會
d記者問過冇野改的話
個修正時間會唔會更新？

其實消防係咪曲線緊...

直接當面開log book check record啦

消防全部用正字

仆街真係當美國情報流
拎個excel出黎

花左兩晚通頂整黎present ga

寫呢d report會用口語寫嘅咩

咪係囉
同埋改excel係人都識啦 要睇就拎返db個modify history出黎

屌打下排球玩下cream咪算
又叫我出黎俾人屌

又定性做暴動

佢咪會話個excel係跟log system整出黎記者會用, 無沖突

我照住on9嗰份照打落excel都得啦咁我屌咩世道呀

辛苦哂整個Excel整左3日

第17條
警方指因有暴動情況 要求將七名傷者送LCK再送院

6red 去3 red 無解釋

要火 就要推

18、19冇修正

軍政府

特登提左係警方要求

同埋係咪當人on9,你入去睇會留record???
係咪咁唔小心全部禁左edit,咩都唔改再confirm???

show excel 係想測試香港人智商下限？

一早話撚左政府所有部門不可信
邊撚個係老細呀, 用下腦啦
仲抱有希望
唔宣誓效忠黨撚做到高層呀?

遲D CCTV畫面都係用小畫家畫出黎

公開錄音啦

明明好多都只係寫MTR XXX
冇啦啦點解要加個STATION係後面就話改左...

Excel....
屌你不如話平時手寫算啦

留名等睇 AY 擠牙膏

同show個whatsapp cap圖講句已FC有咩分別

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊?
5)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？

手動轉

Google word啦屌

用Excel已經唔駛睇

唔係咁點拆到個log改左

傷者人數點算

呢個log show有22條amend過
消防pc淨係show 19條

成個政府解散再重組啦

愈出黎解釋。。愈有問題。。公開cctv

即係點?

真係垃圾CON 黎

感覺比警察認真,
識得作d資料落去
excel呢d冇record既野都拎得出黎

咩都冇改好似唔會更新個修正時間
之前楊個記者會有人問過

而家係whatsapp嘅字copy去excel
screencap都不如

算啦 啲人真係以為全部消防都係好
根本政府高層無一係好人 講左十萬次唔好造神
仲俾人屌返轉頭話呢家嫌唔夠多敵人咩

今次講嘢好順，無窒，作嘅嘢背得好熟。

公開傷勢

昨日既又點??

唔可以係昨日先 GEN 黎今日用??

人地成個record攞出黎 你比個excel當交貨？？無撚野呀

推到831執勤消防員同救護出黎說明
做人要有良心呀
好人好報
惡有惡報

無 今時今日狗招都係亂鳩咁cap圖當證據用

其實細心睇佢講既野
佢似單純幫消防企硬,企硬救護個日無做錯野

真係當杳港人on9

人地質疑你夠唔夠救護工具
你就話係有攞救護工具落去

之前楊個記者會有人問過
個時間好似話唔會變？

之前ay果份 佢地打左出嚟

睇個 Format 好肯定唔係 Gen 出黎

有冇人不省人事

下次手寫比你，好認真，加分

仆街, 上個press con仲以為陳蛇係好人, on9咗
屌佢老母

信有靈體都千千聲正評啦

做嘢咁有效率?
我唔信

可能想做好人 但比人渣春袋

我記得係無實際答過
佢三個係話改左一定有變
而內容係officer級先睇到
應該佢地嗰陣都聽唔清楚條問題

Show excel
是咪on9

死都唔撚公開

推乜鬼，個excel 好明顯係最近整合資料做

高層唔效忠黨晨早DQ左啦仲有機會出黎鳩UP咩
下面班細全黃都無撚用...話唔撚到事

記者!

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊?
5)有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
6)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？

歡迎加加減減 手動轉

好老實講
就算真係出黎講返件事
到最後佢地話冇死人
你地一樣會話佢地因為受上頭指示 講大話
叫佢地出黎根本冇意思
因為你地已經肯定左有死人

再係咁落去 消防都會臭朵

麻煩記者朋友問佢

當日有7個傷者需要救護送院

咁唔需要救護服務既人 但有傷既， 會唔會計埋落去？ 同埋見唔見到有傷既人 而唔需要救護服務？

攬班狗都唔攬自己班細呀
班前線消防自己睇路喇

高估之後改到冇左???

下次手抄一份啦不如 execl得咁我紅黑硬皮簿都得啦

解你老母釋咩 我要睇CCTV

佢講呢句野自己知唔知醜 高估傷勢???

冇人信你地ga la
繼續落去，救護同消防只會同警察一樣誠信破產
唔該公開cctv錄音同埋所以文件正本啦
整Excel表，想笑死人咩，任你打

推 爆料都出cap圖啦
你老母官方記者會用excel hea9我地

消防比人放咗上枱。
想幫黑狗分散注意呀？

追問下個紅色箱入面有咩用品啊? 講到咁巴閉先遣急救箱?
足夠醫紅色病患?3個鐘後先送院?
再追問點解消防可以入,救護唔可以入?

都係大型事故先會分顏色姐, 會高估既咁你仲分流黎做乜

侮辱自己專業

推
好似玩緊揭尾故咁

期待AY

唔知今日班記者係咪同AY果日同一班

同流合污本身高層就係同一類人

我真係嬲撚到仆街, 我屌你老母個仔, 咁六合彩你唔撚用EXCEL攪珠?
第二樣野, 救護入去之前, POPO都做左好多野, 重點係CCTV

睇嚟要清算埋消防高層
獨立調查委員會要更新將消防列入埋調查範圍

希望真炒車, 無人死

消防同警狗就黎去到同一個level

又賴前線

記者！

你出EXCEL想記者睇得清楚D唔緊要
但你份origina log影張相比人你講D資料係真既先得架
EXCEL你打乜鳩落去都得啦，駛撚你出黎講咩

希望AY係擠牙膏

笑乜撚野

之前話重複點算喎，依家又話係高估傷勢

特登講垃圾引前日果3個消防出黎澄清?

唔止消防，最新係海關

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？

手動轉

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊?
5)有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
6)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？點解唔直出system解釋 上次果三個同事都直出system解釋啦，有冇誠意呀你地？

歡迎加加減減 手動轉

又吹水話混亂太多人
出錯唔可以怪佢地

真係好可悲

講大話

之前無睇克警記招？次次都係陳蛇去架喎
不過都唔排除陳蛇可能比克警揸住左春袋

救護員高估傷勢
未撚聽過有人會高估

消防高層對唔對得住班前線, 消防一直辛苦建立嘅聲譽都畀你哋敗壞晒

大佬打左幾日架個excel

呢條友咩人嚟on99

其實已經唔洗聽
消防個朵臭撚晒

所以咪要公開cctv囉

記者朋友可以問問

作錯故

來來去去都係 7個 (佢地自己講)
到底有幾撚亂

講撚到好似去左 戰場咁

兩條友吞完口水未？咩叫得一個救護主任，所以會高估傷者傷勢？唔係有得系統分類嘅咩？點解警方唔比多啲救護落來啊？解釋啊唔該！

記者記住問
上星期話數錯
今日話高估傷勢
事件已經過左20日 個個星期都唔同答案

根本懷疑刻意唔 disclose
10個人果個list 既歲數

仲好意思講控制中心
點解中間出現30分鐘空檔冇溝通
公開錄音啦屌

又重複點
又高估傷勢
又估錯
係到侮辱自己專業

現場太混亂

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊?
5)有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
6)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？點解唔直出system解釋 上次果三個同事都直出system解釋啦，有冇誠意呀你地？

連前線消防都話唔合理
呢d n年無出過去既高層就話會高估傷勢

831逐個捉

1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊?
5)有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
6)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？點解唔直出system解釋 上次果三個同事都直出system解釋啦，有冇誠意呀你地？

9up到

大話講一百次都係大話

公佈CCTV 原來冇死人 = 咁遲先放CCTV出黎, 好明顯有修改過

左邊個消防 係咪POPO扮 唔講以為聽緊4點POPO會

佢真係ON L 99, 好似細佬仔咁
"丫,呢個大話呃你唔到, 我試下另一個先"

推呢個
一時一樣

400米去到旺角站啦....

屌你老母 嚇一嚇就傷勢嚴重 咁無人睇鬼片啦

愈講愈離譜 係唔係已經當全香港人弱撚智
呢d野同狗講就會信 正常人都唔會信啦咁離譜

全部深紅送曬入醫院先等醫生檢查就唔會出錯啦

會唔會 隨時錄過一段新都得 ?

得1個背囊

無掛牌？自己掛左幾個牌自己都唔知？

所以拎cctv出黎咪得囉
就係唔敢拎

哇 班仆街消防高層賴前線消防員同救護員喎

9up點錯數，又改口話錯估傷勢，白痴都唔撚信你啦

佢自己都解釋唔到10變7
ON撚9
咁你出黎講春咩

佢今次開記招有咩用?
講番上次講既野
同班狗一撚樣 講多次就會覺得有人信

就算填咗都無可能自己走到
成場都係狗點撚樣自己離開

簡單認咗有死人咪攪掂囉，解咁多做咩

當時唔肯定傷者傷得有幾嚴重
傷勢可能判斷錯誤
但無法真正確定點解數字上會有改變

點撚解日日都唔同答案呀仆街

重點！！！！
佢地都確定唔到點解會10變7
完

佢excel都比得你睇嘅時候
是但搵段錄音都唔奇

認犯小錯好過錯犯大錯 真係9up到

記者朋友 幫手問

啫係果三個消防講嘅野係啱嘅 唔係點會咁撚緊張開d無為記者會

呢位呀sir係咪暗示緊popo
好努力去查,但我地都查唔到點解

石峽尾站呢？

不能解釋
點解由10變七

屌你睇晒問晒都話唔知
你自己個log寫明啲紅黃綠係咩傷勢
有個左足受傷嘅唔見左可以無同事答到你？
屌你老母講大話出晒面

黨唔俾認 你打死班高層都唔會認
佢認 死全家果個就係佢
這就是黨

講緊咩呀

畀班狗 撳撚住 點走動 ????

因為兵荒馬亂，連專業都無撚埋

界定左紅色仲可以走黎走去?
有哂狗係到仲可以走黎走去?

佢自己有所有錄音，都確定唔到10轉7嘅原因？

宜家佢都開始話佢肯定唔倒

嘥氣

佢知唔知講咩撚野，好似侮辱緊香港人既智慧

屌呼吸困難都仲走
我跑兩步扯哂蝦都唔郁住啦

一個拎武士刀
一個拎excel

處長會唔會高估左依條撚屌呀

事實上係所有人都比警察脅持住點移動呀?

成個場得狗同消防 正常人仲點會周圍走好心9up都有個譜

咁樣講法啲前線變哂弱智架啦高層

爆料義士唔係話啲急救用品係夠多人使用咩

血流披面都唔嚴重，講緊咩撚野啊。

呼吸困難 爆頭都可以 走動
講野愈黎愈似班狗

都唔撚夠裝備
講乜撚野傷勢好轉
食屎啦

其實得十個八個人都可以點錯咁多次係好離譜既事黎...

屌你老母 嚴重既case都可以周圍走動?
咁steve jobs都可以繼續幫apple做野啦

佢話紅色都可以走喎，不過有狗都可以走？CLS

頭皮受傷引致血流披面

你都不能解釋咁開記者會做咩啊

記者會總結: 點解10個變7個，我地都唔知。

咁佢宜家連放都無放過出黎

而家又話啲人自己走動
個頭爆咗血流披面都話可能只係傷咗頭皮
可以自行走動
你知唔知自己講咩

不如開個excel修改紀錄出黎睇下

On9

係
本來係話去救火
唔夠醫療用品

頭皮流血

啱呀
明顯濫捕都要拉９咗你
點會畀你走咁好

呢條友幫撚晒黑警

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊?
5)有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
6)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？點解唔直出system解釋 上次果三個同事都直出system解釋啦，有冇誠意呀你地
7) 上次話重覆點算，今次話高估傷勢，邊樣先係真？點解唔清楚事實都可以出黎開記者會？

歡迎加加減減 手動轉

原因咪得一個可能性
有其他人收埋左

低估左香港人既智商

傷者人數更改之可能性？

1. 因為數錯人，所以10名傷者變7名？6名紅色傷者改返做3名？

- 最先到場既消防係接報太子站有二級火警而去處理，去到發現非火警於是轉為協助傷者，但由於佢地手頭缺乏急救物資，因此當時消防人員能做既，主要係安撫及點人數，當時數到有9或10名傷者。

- 消防其後數過幾次，仍然數出10名傷者 (6紅)，其後更已安排好點樣分流送去唔同醫院。

既然數過幾次又咁詳細，之後真係可能因為「數錯」「數重覆左」而10變7，紅色6變3？

2. 會唔會係紅色傷者後來情況好轉，所以降級變做黃或綠色？

- 但紀錄顯示黃綠數字維持不變，冇多冇少，只得紅色由6變3。

- 記者會內消防職員印證了早前「公務員secrets」一個來自前線消防員帖文的講法，指出首批進入月台的 18 位消防員是處理一單報稱太子站有火災的個案，處理火災的人員不會帶同急救用品，而紀錄上又看不到該批消防員能自由進出車站更換裝備。換言之，在 00:30 第二批救護員獲准進站前，傷者很可能一直處於缺乏恰當治理的狀態。「有足足幾十分鐘時間無得到適當治理，究竟有何可能由紅色傷者降級為黃色或綠色？喺咁樣延誤救治又缺乏增援下，傷者無乜可能會自己好返。」

3. 咁會唔會因為係黃綠傷者情況好轉 而離開現場 / 無需醫治，而紅色都好轉少少，降返落去黃綠度，轉轉下變成3紅2黃2綠？

- 但任何傷者要離開 / 決定不接受治療，都要先填張form (不需要送院)，而根據record，當晚冇人填過呢張form，紅色傷者既然情況嚴重，更冇可能可以唔填form又能夠自行離開倒，再者當時成個站都已經比警察睇實同完全封鎖

都講撚左
黑狗3個月變過街老鼠
消防你再包庇班仆街 下一個就係你 唔好當香港人係白痴

頭皮受損可以血流披面

點走動 ???? 畀班狗撳住曬

夠姜就叫當日在場人員出黎坐曬係度 一齊問

仲話血流披面都可以自行走動

血流披面嘅傷者經治理之後
傷勢分類或會改變 (from 嚴重 to 其他)

咩意思

你地解釋唔到，就話市民片面解讀

屌你講到評估嚴重d係為call增援，
咁你一開始評估晒10個係紅色咪得囉

記者問下燈謎係唔係特登造

咁樣射波比前線食死貓, 姐係連市民既信任都可以唔撚理

你不如話個傷者怕比人拉 自己走撚左返屋企啦 屌你老母

解說完喇？
完全無釋除到疑慮

記者This way！

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站石硤尾站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊?
5)有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
6)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？點解唔直出system解釋 上次果三個同事都直出system解釋啦，有冇誠意呀你地？
7)消防都無救護裝備點樣做急救？

歡迎加加減減 手動轉

成個月台都係警察，封左站。

個傷者自己走左係乜玩法？

Rthk有片，有消防講左10個左右傷者，得10個都屈佢數多3個，CLS

左邊條友典形扮nice等你唔好質佢咁大力
依d人你質鳩到佢不似人形就岩

聽左D咩?
冇解釋過

任何仁係手足

其實攪咁耐，就係都唔知點解10變7。

屌你啦 明明影住個消防佬係站口同救護講有起碼9個

其實用excel咁兒戲,好難令人信服,空口講白話,講個信字?

又話個時好多黃金戰衣係下面

唔使同佢晒口水
起左佢底先
我唔撚想同你講 割蓆撚
紅色傷勢得6個人會唔撚認得
由6月到而家有邊一個手足被畜龍捉完打完仲可以係個站入面玩氹氹轉?
你明唔撚明咩叫唔合理

咪撚玩啦，可以自己走動
郁條毛都俾黑警拎棍打啦，仲點周圍走呀？

都唔知條老坑係唔係班狗搵一隻出黎換件衫就係到9up
講d野都係一樣on9

都唔知佢哋噏乜鳩

記者會唔會有時間問多個問題
8月31無死人
咁9月1有無死人

用EXCEL打段對話出黎當公開左

唔好問呢D浪費問問題既機會啦

個excel我整畀你都得啦

問題係封哂站 都見唔到人上黎

呢幾日就係閉門做excel

嘩，總結係挑AY機，AY唔識就唔好亂講。

又話咩400米，又咩跑到喘氣，噏乜鳩？
傷者俾popo打撚到跌落地下有冇郁得咁快

唉，你地都係推班狗出黎講吧啦屌
死貓唔應該食

自咩稱消防員
人地有show pass架

同我諗法一樣

group project黎

左邊條羅sir好撚裝模作樣

消防又數錯 救護又數錯 唔知真係當班前線on9/盲

推哩個

「其實你已經問左4條」

屌同黑警一模一樣口吻

6個㩒住1個都走到，200萬人示威你陷家剷左啦

修改紀錄工作仲做緊

愈描愈黑
消防警狗HA一家親

又問得幾好噃。

400有幾多呀
你體能訓練

都唔係AY講，係果3位人士講既

屌 睇你份excel咪得囉

佢認先好野

死咗未可以走動囉，個靈魂呀

修改時間係3號10號
次次開撚完記招先改
當人on9

16:28 control: 光復香港
16:29 AMB: 時代革命

我都識作啦屌

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站石硤尾站站內情況！
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊?
5)有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
6)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？點解唔直出system解釋 上次果三個同事都直出system解釋啦，有冇誠意呀你地？
7)消防都無救護裝備點樣做急救？
8)有冇睇過cctv!!
歡迎加加減減 手動轉

唔係月台做緊野 係咪即係係路軌做緊野

早排連登仔仲係到吹捧

今日d狗cosplay消防？

講真 正常男仔跑400都1min耐仲要可以唔點喘氣
我真係唔會信消防救護對體能咁高要求既部門會有困難囉

學埋謝蛇d口吻

Chan derek Armstrong 外國人嚟？

Armstrong開始作唔到故

對消防處徹底失望

831事件長幾個鐘，但有成過千條錄音？

mix掛

唔知

專業失德

我都想講
我係女跑400米都係1分鐘多少少

唔知吹棒乜 成班高官都係藍 要抗爭就要靠自己

另外果個就真係鳩up唔駛本，又400米長，又爆頭行得，你不如話果日無差佬，傷者比人救走啦

成個政府都講大話

黑警

Excel sheet 都夠膽係press con攞出嚟當係 original amendment log 就知佢哋真係高度弱智。

只有嗰三個係真消防
其他都係食屎狗

我肯撚定無點錯數

個重點係10-15個傷者
有一半係班黑警打撚錯人
搞到有一半人唔用即場既救護服務
因為打撚錯人班黑警解釋唔到，就叫果班人報稱自己受傷
所以最後太子站咪只有7個傷者需要救護車
因為個7個佢地係被班黑警拘捕。

咁樣講大話為咩
良知係班膠層真係冇撚哂

作故仔都攬班細啦好心, 而家係講到班前線好唔專業, 又數錯又錯判傷勢
班狗都唔會咁做啦

其實點解可以事後改log?

治理完集中完啲傷者，咁就消失咗三個人？

以後就唔係講64冇死人,
係831冇死人

集中7個人要36分鐘呀？

【LIVE】消防處回應831港鐵太子站事件（19/9/2019）

睇到咁你唔直接出官方系統records?

下次消防記招都係狗出黎開，反正都係狗in charge 你地，現場又要跟佢指示，事後又係佢講消防打log

因為事後好多野check翻清楚？

仲以為佢會話因為個3位太低級所以睇唔到修改紀錄

救護忙緊唧，call台唔會follow up?

果條9upper黎

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站石硤尾站站內情況！有無入過control room
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊?
5)有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
6)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？點解唔直出system解釋 上次果三個同事都直出system解釋啦，有冇誠意呀你地？
7)消防都無救護裝備點樣做急救？
8)有冇睇過cctv!!
歡迎加加減減 手動轉

陳sir應該係好人黎既
我覺得係班狗 做左d野 忍暪左消房

你經驗咁深 你又唔擺出黎比大家睇下?

又話人自稱消防員 而家話佢可能經驗淺
其實陳蛇好似間接承認左個3個都係消防 而且份LOG BOOK係真

推到記者問

消防都冇片睇

系統有 user right 你咁撚大粒睇到好出奇啊？
睇到又唔出官方記錄？on99

又話傷勢好左要簽紙

又一部門誠信破產

又有重點
佢地都係靠黨鐵cap圖
成功傳波

－仲聽緊聲帶 可能會再有修改
－0026增援入站 呢段時間喺站內嘅救護指揮要同增援講現場情況

點解今次電腦系統睇唔到修改紀錄?
－check過係睇到

制裁名單洗唔洗加埋堆藍屍消防？

睇到amend log就公開啦

我都學緊，有用的就要學

即係消防你都唔清楚啦

diu個老坑講野同個樣都十足深藍係到9up

唔係應該add 而唔係修改咩

已經唔可信！

點兜都兜唔到 都仲要係到hea鳩我地

屌你老母黨鐵真係仆街嚟

消防都無得睇CCTV呢個唔係私隱問題喎

陳慶勇：

處理事故期間一般需要喺好短時間內處理大量訊息，所以通訊中心嘅人員需要用速記/記號去記錄現場資料。另外喺處理事件過程中，好多時以電話/無線電去聯絡通訊中心。因此有關人員所作嘅即時記錄可能有唔清楚嘅地方，為咗確保事故記錄反映真實情況，喺完成行動之後，消防通訊中心喺有需要嘅時候，會同現場主管再核實所有行動資料同過程，以及翻聽相關錄音，以補充同修正事故記錄。

消防表示直至現時已翻聽超過一千條錄音，仍在整理有關記錄。

唔好起槓啦 消防都話唔知點解十變七 姐係消防做到既野同prove到既野就冇乜喇 等開CCTV啦

次次出嚟開記者會就改：９月３，９月１０，今日又可以改了

記者朋友請立即追問咗平時有事故係咪又會唔睇cctv?

無可能啦
份log唔係狗打
狗叫得消防改高層會唔出聲？

the only truth is CCTV
唔駛講咁多野

其實成日都會改log，因為程序上有錯／做溜野要補飛／做多左野又要補飛
唔改log都可以出街，不過比人屌姐

全部廢話

CCTV呀，其他乜都唔信

睇到既不如叫佢即場搵個散仔出黎log in睇下睇唔睇到咪得

說話技巧去到某一個位有反效果，變指鹿為馬

有冇可能有過千條錄音呀？

夠膽就show你手上份野出黎啦
人地都叫有直出log
你作為官方比excel我？

果35分鐘同增援溝通? 溝通過D乜一句都唔使報上去?入撚左黑洞? CLS呃邊個

Cctv就夠

仆佢個街死黨鐵

我覺得消防救護頂盡叫幫兇，假設真係有出事，佢哋一定會受壓地去幫狗講大話，大家對消防可以嬲，但一定要繼續針狗！

黑警 冚家剷

佢究竟係點做到呢個位？佢知唔知自己講乜撚野？

既然咁多錄音, 就拎出黎啦

以為某啲字眼加重語氣就以為有人信？

依條友我都有block撚咗

話撚左 高層話事邊到你班細既講野

死者定傷者呀

佢前兩日開番出黎都得架啦
咩都唔信 我要cctv

推
希望有記者睇到呢個 point

應付到D西客就得

要解釋嘅係班狗呀

小學生都識用ms office啦今時今日
專業d 啦頂

又係現場好混亂

嗰35分鐘係咪討論緊點收埋條屍呀

畀老解截左無綫電視 咩

但係唔係話果陣時已有分好10名傷者分別送去邊間醫院啦咩?

一定要cctv 根本消防都唔知入面係點

黑警有得睇

其中一部最重要既CCTV被徹底破壞, 肯定係黑警做

係咪係時候將消防同popo擺埋一齊?
而家擺撚明消防都只不過係popo爪牙
掩飾真相 所謂修改都好撚牽強

消防處9噏

頭先仲話消防唔係月台做緊野 所以無對話紀錄
假撚到仆街
一撚定係有死人
消防同黑狗屌緊鬼

再諗得衰D
就係消防見到有死人 問黑狗點算 對話不能流出

頭先陳蛇唔知係咪間接承認左AY記者會個3個消防係真 而且佢地show個份log book都係真
即係831有15個傷者

好似醫生議員咁拍條片直出log都好啦 我都可能會信
而家份excel小六學生都識打翻出嚟

份log 九月三同十號改過啲乜

改左好多好多次

公開埋 edit log 囉....

上次咪問撚左囉

昇哥

Ｑ：行動紀錄會再修改，總共改幾多次，咩人先可以改？
－改好多次
－通訊中心／現場主管可以改

又講大話敷衍香港人
高層講廢話 前線消防手足呢
過左咁耐肯講真相未 對唔對得住你地良心呀

昇哥又嚟

Sing gor

excel不是證據

成個站都黑警 唔好話走 你呼吸一下話你唔好衝擊襲警

立場好波

上次AY見到大部份寫7個傷者嘅log都係3/9 同10/9有改過

昇哥播片

昇哥！！

3個消防唔知真唔真
但入面啲對話內容LOG幾肯定真

絶對認同，事到如今，義士最多係月台塞車門，係冇可能落到月台整爛啲野。

偵探級問題

立場
好到肉

好撚有料

班仆街狗殺完人去破壞cctv 毀屍滅跡

陳sir扮驚訝

立場好波!!!!!!!

立場好撚堅 比埋片
準備好哂！

會唔會遠咗少少

MVP

可能真係驚訝好似未聽過呢個理據

含柒啦陳ＳＩＲ

ar sir 即時呆撚咗

dead line fighter

立場問左咩？無得睇

冇資料係手

又係比埋片

你叫其他記者情何以堪

我要黨鐵比cctv
要消防講真相

電話
帶iPad丫嘛

心諗 奶野啦

呀sir住hall未供過樓
要良0知又驚無咗份退休金

open book無答案啊

昇哥有無後援會

呆撚左啦? 冇聲出啦屌你老母死狗官

好在個MC 唔識講︰the mon is very small

昇哥真係好撚掂 全部公職人員程序都識咁濟

真心呢D好有準備 有水准

問咗咩睇唔到live

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站石硤尾站站內情況！有無入過control room
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊? 傷者唔送院要填form, 無form噉3名失蹤者喺邊?
5)有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
6)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？點解唔直出system解釋 上次果三個同事都直出system解釋啦，有冇誠意呀你地？
7)消防都無救護裝備點樣做急救？
8)有冇睇過cctv!!
歡迎加加減減 手動轉

我買5蚊出呢句!

求問題

喺街爆data睇唔到

想知佢問咩 返緊工

立場好撚掂

問左咩？

但理論上係唔應該改log
10變7（當你真係數錯）無可疑可以事後澄清
加一條log表示數錯

依家一開始根本就打算將個10當成唔存在。但紙係包唔住火嫁

無死人神早交晒CCTV出黎屌鳩網上啲人同泛民鳩up啦

昇哥真係好專業做好晒準備

視點31有片顯示同消防所講嘅有所不符

屌

立場問左D咩
係公司睇唔到

學班狗講冇資料

咁撚尖銳班友點答

代入陳蛇去諗 昇哥呢幾條真係好撚難答

不如大家一人一信好似85呼籲公務員罷工咁email叫佢地勇敢行出黎

有錢收啦你

消防記招無個煩鳩mc，係唯一可取

中咗

excel話証據 仆街我即刻啲個比你都得啦

陳sir應該未睇過

屌，中咗無資料

屌 中咗

巴打中

中撚咗

陳sir個樣:乜有個咁的人在場咩,點解我唔知架

Bingo!!!!!!!

立場一出手 便知有沒有

都話岩嫁啦damn 同黑警有咩分別

問左乜 個個淨係講升哥掂

執緊D CG, 要再遲D

屌
5蚊

解釋所謂因爲高估傷勢所以有改變
咁點解人數會減少左
自己都解釋唔撚到咁出嚟講春啊？

開左

再唔快撚啲公開
遲啲真係張家輝扮朗拿度都冇人發現到

立場問左咩RTHK條LIVE LAG左聽唔到

不符邊個point?

無資料 學黑警出大技喇

又冇資料
又要返去整Excel表

感謝

有人freerider

睇唔清楚
但應該就係既
又真係你UP晒架BOR

咁肯定？

手足們換裝嗰陣出於好意整爛左都未定

團結一心呢一刻真係好撚諷刺

肯定係cosplay

無計啦 真係無得駁啦

昇哥問左咩

立即播咩 問咩？？

問啲咩姐屌
講下

呢ROUND我既

無畏無懼

呢個部門係好撚要面
你比d野啊sir睇 「上個log10個錯既7個先岩啊sir」不如一開始就同啊sir present「我數到7個咋啊sir」

係咪好撚on9呢

龍門任佢擺

淨係聽到佢提視點31

有冇人講下立場問左咩

立場問咩？唔係個個都睇到live 唔該

條區長

問緊某D大粒在唔在場

佢係咪叫咗佢做立場朋友

睇唔到live

我淨係睇到全部都係讚立場好波同埋有片

改善情況答法又出現了

屌你老母呀 冇資料係手
冇資料開乜9 記者會呀
你後面塊版大大隻字寫 誠信呀仆街

好多人仲話佢正氣diu

比埋片佢睇

鳩估立場係唔係問左點解有張相影到有消防衫既人入左去?

助理區長一早係下面
咁仲乜要屈PAO 自己話哂事姐
老屈人食死貓都唔好咁核突

昇哥好波

上面有巴打答話同視點31段片同佢既口供不符

成件事最簡單直接就CCTV
黨鐵唔比就火燒MTR!

消防之前講過有個乜乜最高級既在場, 但視點31有影到有個更高級既署理區長級白帽人喺現場, 好似係咁上下

問咗三條問題 好難conclude因為立場有片同問咗都幾長下

莉君雅同昇哥應該開個training教下啲行家點發問
直線抽撃問重點+咬住唔放追問到佢講錯嘢為止
仲有今次即場show片

睇陳sir 個樣都知心虛，明顯講緊大話啦

4000幾個正皮

唔係講笑呢條友答既野真係狗仔搭答法黎

11：06分出現嘅區長係邊個

推俾大家睇先

左邊個阿sir講緊人話, 感動
佢留左好多伏線比大家
1. 數10個人果時得1個同事, 即係果10個人響佢見完之後, 有冇比人帶走左根本唔會知
2. 佢話左都解釋唔倒10個人變7個既原因, 一直都冇講果10個人point to point既傷勢變化
3. 佢地冇得睇cctv(即係追返果10個人既行蹤, 回應返第1點既可疑)

救護員在月台上無使用傷者分類卡

cls

即係呢家現場又有分類卡 但無用到？

開始同化做黑警記招

好想睇下立場姐姐同手指哥哥落記者會
好似未試過佢地撞得啱時間去過

冇資料咪即場睇囉
依家記者冇資料係手咩?
呀蛇

SOFAR 未見過爆月台層
淨係見過大堂有野爆

視點31影到11:05有消防區長係月台，問之後佢係咪一直在場

視點31影到見習救護監督有拎工具包落去，D色卡係咪理應係埋個包入面唔會分開?

唔係同化，只係現返原本樣貌
咪撚再神化消防
由其係消防高層，全部都係仆街黎

D狗無開記招係咪就係開班教消防點答問題

陰陽眼都千幾啦有乜出奇

1. 視點31影到有個白帽11：06係月台，之前講區長/局長冇落場
2. 視點31影到救護主任有裝備，點解冇分流卡
3. 更高層有冇介入行動

民調聲望準備大跌

推爆 令記者問
1)如果31/8無人死，咁去到1/9有冇傷者係荔枝角站昏迷/死？
2)荔枝角站石硤尾站站內情況！有無入過control room
3)解釋嗰26分鐘無record之間，發生咗咩事！
4)解釋3名失蹤傷者去咗邊?
5)有冇收到警方通知會喬裝成消防同事
6)excel可以瘋狂修改，有咩公信力？點解唔直出system解釋 上次果三個同事都直出system解釋啦，有冇誠意呀你地？
7)消防都無救護裝備點樣做急救？

歡迎加加減減 手動轉

佢先係9upper喎

幾日閉門除左作故仔PPRB仲教埋對答方法

我記得有相影左 連電線都斷埋 手足應該無咁多時間整到

每個傷者都有3，4個消防睇住，所以冇用分類卡
幾個睇一個都數錯？

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？呢場抗爭既失敗就係因為你唔團結

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

上星期講既 PAO + 18個消防
今日又變左做20位

講真大家咁嬲做乜 真係覺得全部消防都係幫緊我地咩 吹捧消防唔係因為佢做得好 係因係犬做得差

咁撚清楚又錯人數
玩鳩我咩

一係你講大話
一係你地20個救護都係垃圾

好清楚???人數都錯wor

連消防都要講大話 仆街

講緊大話

得返醫護
其他全線跌

簡單啲
啲記者咪再咁客氣咪得
但唔客氣咪好似利君雅咁無得出席記招

愈講愈on9

好容易識別又點會數錯 咪當人on9啦

聽左邊條友講野唔知點解好難集中

miss左 立場做咩

除咗嗰三個真消防其他都係食屎狗

頭先就話頭皮血流披面, 而家就話好容易分到

唉 高層敗家燒緊消防聲譽

我join

好似14 定17??

佢哋兩個同場出現popo記招的話、er er er sir 應該仲驚過見到us navy

醫護同消防一樣 前線多黃 高層一定藍到黑

靜左2秒

昇哥問親問題d呀sir都皺眉

幾個消防mark一個傷者
咁多對眼睇住報數都會錯？

嚟得咁急，爆得切？
就算壞咗都有壞之前既影像
有機會睇到係手足定popo整壞

推呢個

咁多救護睇住7個人都亂
真係唔識架WO

一有時序冇得9up即刻唔識答

流緊血都行到嫁
郁左位咪點錯數LOR

真係CLS

講完仲疑惑

會唔會下次BLACKLIST埋佢無得入架

20個老消入去救「7」個人無人發水現少左？同埋話所有傷者已集合埋一堆，都要成粒鐘先更正到人數？

唔該晒

手足時間性上趕唔切

記者

佢哋都唔知自己噏緊乜鳩添

昇哥追問咗有救護話站內有至少9位傷者嘅說法

立場咁好揪實比政府blacklist

咁就到邦哥出馬

目的示範比你睇數錯數...

搞咁多野都唔放cctv

點解每一隻字我都聽得明但係真係聽唔明佢up乜

而家又話大型事故，但之前又話只有七個傷者，咁點撚樣呀

立場點解唔屌鳩佢
上次話無卡，今次話唔需要用卡
每次出黎講唔同版本DLLM

好高質
佢之前做邊間？

我都係

即係講到尾
9變10變7既原因
係數錯呀屌你老味

姐係個pao一腳踢 個白帽一冇火警可以乜撚都唔駛做

咁都講得出
話831消防同救護負責d咩分工
明明就popo話事

思路正確, 你爆到部機粉碎
D RECORD都會係中央果部機有片睇

好似文匯同明報都做過

月台果部cctv好肯定係黑警整爛
因為有截圖影到黑警進場，難道進晒場之後仲有人可以整爛？

好似有嗰live佢講過係方仗報

其實佢答左咁耐我都唔知佢覆緊乜
有無人翻譯下佢到底有無答到問題

傷者9變7
點解會改？

PAO - 0015上報有10位傷者，期間有增援，0102再上報有7位傷者
點算由救護負責

好過狗show.....可以比記者追問

真係唔明

有可能打電話介入行動

老戲骨

呢個無資料係手

哇，放水了，高級同事，私人電話

學壞哂無資料喺手

無用分流牌 但又可以準確count到紅黃綠？

唉屌你老母你唔撚答就咪開記招拉埋你啲前線消防落水啦
你自己奶共就算撚數啦
咪撚害自己伙記啦

做過好多好似
傘運嗰陣係東方 跟住去咗傳真社

下 答咗架喇？

無資料係手以後當呢句係默認啦

一個講完幾個消防mark一個傷者
另一個又話在場都係救護做嘢

聽得出係即場作答案，作到連前言後語都對唔返，同上次記者會完全有出入

無資料喺手 開始同黑警接軌啦

咁呢D點可能會有資料呀
唔好盲反啦

可取之處同埋最好真係唔洗聽到mc把聲

我都係，仲以為自己蠢

兩條友好似講左好多野
但我冇一句聽得明
係我理解能力有問題定點

Agree

幾個mark 1個都數錯先好野
專業去左邊

一睇呢個post，就覺得好多分化撚mon po狗鬧消防...

係呀，好多無改呀，但係10變7大部份都係改出嚟嘛

呢兩位消防高層點對得住其他啲消防人員呀

大話研討會

屌你我睇緊d咩
一個拎武士刀
一個用excel
香港人咁易呃大把人發左啦

公開CCTV睇下幾時斷片就一清二楚

記者可唔可以問如果警察有搬動過傷者，有無可能搬動途中有傷者被警察刻意藏起，導致第二次點算後受傷人數減少

2個記者會前言不對後語

佢遊花園嘛，佢口才好過右邊，但就9up多

睇黎啲黑警睇依個記者會應該都睇得幾開心
消防比人燒到埋身 睇怕下個到海關

直接講少左既人比狗拉左所以我地唔知咪得
做乜消防要死攬班狗

話說啱啱開始睇
有無問過之前前線消防開記招捉鬼果樣野??

記得佢直播個陣講過雨傘個仲係百份

9up還9up
但講左好多佢地唔知既野, 特別係10變7, 同埋佢地冇cctv睇, 根本追唔倒
所以重點: CCTV

佢地講緊咩

一人作一小段，最後是撚但合埋一齊就出嚟present，啲嘢點解解釋唔到？我都唔撚知啊漏咗無作到掛

岩士唐把聲又幾好聽，聽個下好順耳，但聽完諗諗下真係組織唔到d內容

高層係幫兇點解唔罵得
更加係敗壞左前線消防救護既名聲

我由Excel嗰到開始就聽到個頭好痛
到底up緊乜9

屌我都係我仲以為自己有問題

會唔會好快又唔做立場

因為成個press con都係吹水大會
自己講左啲咩又點會記得

無用分流牌 但又可以準確count到3紅2黃2綠？

佢好熟啲黑警部門，聽佢live 可以長智識

係呀之前SSP LIVE講過

改成20日都仲改緊

正式記錄夠唔客許就咁搬excel啦頂

消防高層不嬲仆街架啦，有講錯咩？
而家無人話前線有問題喎

可能係他們真係唔知有冇狗拉走咗人

比人改片

佢話D人睇落成個血 其實只係頭皮受傷 個人仲可以走動
幾時有片見到畜龍捉完打完既人可以自由走動?
可唔可能亂到十變七? 六個紅色變三個?
咁有架構既紀律部隊會發生咁既錯誤? 可能性係幾多percentage?

佢地係真係有幫手講大話，點解唔鬧得？

公開CCTV

屌你啦 話救護數錯 明明影撚住有個消防佬係站口隔住個閘同救護講起碼有9個傷者

點解咁遲先改？
聽過千條聲帶，聲帶有雜聲有聽幾次
未聽曬之後可能會繼續改

係
唔通答：你講中左，我答唔到 咩

帶你地遊花園
等你地變on9

屌，咁佢有睇同無睇，不嬲cctv都係重點啦，今日先知咩

岩岩放學，佢有冇講點解啲記錄後來會被改？
改之前係咩？

屌你數人頭都唔識數
你哋都係返去玩屎忽啦

作漏左，所以我無資料係手

所以狗隊有公共關係科，專門作故仔
消防無依個部門就瀨曬野

有無派過救護車進入太子警察俱樂部？
有巴打00:36影到有救護車無閃燈無響號入咗狗會門口，
有防暴從車上落車

射波招式創新

黑警消防 正式同步接軌

咪係囉 一聽個press con根本佢地講好多野都係有bug唔會係事實既全部

高層=仆街
前線=盡忠職守
有冇咁難明

佢講過佢跟警隊新聞跟咗十幾年 所以好熟

問過啦
見唔到既野唔評論呀

佢攞份Excel出嚟，話冇改過，只不過係確認資料，所以有更改紀錄

開記招表示自己都唔會點解10變7

呢個好想知道，因為佢無派過車，
果架救護車即係解放軍扮香港救護車果架車

紀律部隊講共同承擔 一人犯錯
而家仲要高層帶頭犯錯

有啲冇問題但禁左入去然後禁save就會有更改記錄
有啲加返個station

打錯字喎
聽返錄音打詳盡D喎
有D直頭入左LOG但無改野喎

信不信由你

重點係無證據，出黎鳩UP，上次AY都有LOG紙睇下，今次得個自製EXCEL表

好難講
唔知立場待遇好唔好

立場同港台夾過d問題黎

真

幾時消防權力大到可以唔比人攞CCTV

🐶個女警唔舒服，所以有救護車

你10蚊被人偷左3蚊 但偷你個個就打死都唔認佢偷左
咁你點講都兜唔到啦大佬呀

其實冇改野(只verify)點解要save?
如果要verify的話，點解淨係某幾條先verify?

上次答得firm好多
今次開始好多都答唔到

應該開始比人踢爆講大話開始狗化

越解越可疑，好似幫黑警隱瞞

消防警狗化

系統正常冇改過野冇得SAVE

原來啲消防唔識數一至十失敬失敬

我諗跟得多都會知黑警幾黑暗 , 佢有時live 到好勞氣， 好擔心佢

經過今日press con會唔會令前線救護消防更加嬲丫拿

請問點解唔可以鬧消防？而家佢地嘅解釋根本仲有好多疑點

呢個要問

有無派過救護車當晚進入太子警察俱樂部？
如果有，幾多點同埋係咪服務？

再問多次，可能有兩個答案

毛ee解釋左啦
消防署長話有女狗唔舒服叫白車
時間又會咁岩囉

推
會唔會有兩個人都一齊數錯？

都係果句喇
姐係認左冇哂基本人權
popo拘捕行動凌駕於消防救護既救援行動
乜撚野協調啊笑死人咩

公眾人士去到既位置

屌你
咁都解釋唔到點解3R唔見左

依個毛EE話同消防閉門見面消防答左，聲稱當晚有隻狗女CALL車

血流披面都會移動嫁
緊係示威者果時唔小心整爛左啦

其實記者真係好想救返你地嘅形象
市民都好希望繼續相信你地
好心你地班高層就爭氣d啦

狗仔冇擺人係到冇得搶答
今晚兩位呀蛇俾狗仔屌到飛天了

答有同冇都死 一定spin走

開記招都解釋唔到三個去左邊 咁你搞清楚先開啦

所以咪講緊大話囉，正式同黑警接軌

都係完全解釋唔到個3R去咗邊

佢有話睇住警隊越嚟越衰落 好心噏好失望

紅色仲要慢慢從長計議

嗰大話越滾越大

而家又唔係要數1000個人
10個都數錯有冇咁離譜呀

太子冤魂索命, 搵的死警犬黎索就岩啦

系統冇改到野都比SAVE?
呢個好撚怪

屌 打已經痴撚線
打撚到咁

最危險係你partner 黑狗~
好唔好

係數錯，現場混亂，黎黎去去都係呢幾個借口啦

呢到個個都想知真相
定你係消防手足？

不如直接問佢太子站有冇死到人算啦

254like
咁就露底了
On9 仔

屌班垃圾高層 繼續講大話啦
遲下寫埋你入清算list

10個傷者都數撚得錯既話

救護 消防係咪變你地失職

喺我哋範圍內睇唔到

澄清緊Ｄ人唔見左唔關佢事
冤有頭債有主

喺 黑警控制成個場面 嘅前題下
好似點問都係指返向班黑警度咁

無資料係手

依頭話自己有廿個人，一人MARK一個連分流牌都唔駛掛
但果頭又連10個同7個都數得錯，屌佢當人ON9

其實佢都講咗,佢同事是循過"公眾能到的地方",
但公眾不能到的地方其實仲有好多

其實佢show左份Excel出嚟,而唔係AY press con既log Version.重點係份Excel你同我都可以做出嚟，而log version有原始記錄，唔可以更改

冇資料囉
好下一條

最後都係解釋唔到點解10變7

因為佢真係唔知
暗示緊有其他部門先知你去搵佢地啦唔好搞我地

老消自己搵黎搞佢乜都唔解釋spin比狗同黨鐵就得
係都插一腳埋黎 除左整柒自己 根本無用

我好相信好快有前線唔要命大爆料

叫增援又要你個中心協調又要同popo協調
咁打999做乜9

無收過同事有相關匯報

我已經完全follow唔到佢答既野 聽落好順耳但都唔明佢up緊乜
好辛苦呀！！！！

最慘而家又兜唔到，今次比人感覺係作故仔

我屌你老母仲話如果下次有類似情況？

+1

又話有三個無簽紙就自行離開， 到底係自行離開定數錯

留名 都幾大機會

頂住啊 唔好俾佢帶走

消防盡責係救人
而家變左協助殺人

點解站內區長唔搵警方幫手俾站外增援落站？
－當晚有救護行動支援中心
－大型行動會有
－作用係同其他單位協調
－當日支援中心同警方指揮中心協調
－PAO入站直至增援入站前，呢段期間支援中心需要同指揮中心溝通
－溝通長咗啲唔理想
點解消防原本想喺太子站E出口走，突然轉到LCK？
－的確有諗過，評估現場由警方負責。
－警方評估有危險

如果係咁有無記者質疑過份野嘅正當性
聽左咁耐都係做得唔好下次改進就耍走哂

唔理想，可改善

但佢明明答左好多句

係黑警需前會放走佢地？？笑死人咩

睇樣似藍黑

應該專登搵佢夾住陳蛇一齊出黎開吹水大會
話哂陳蛇上次開完人氣高企

你估佢想架咩
９成上面壓落黎要幫狗解話無撚得唔做

乜都無資料

可以一試，狗仔會三日唔開就係同消防作緊答案

比狗封站仲自行離開?佢個大話都好大下....

831 冇事發生

真係一句都聽唔明佢答緊咩

句句都無內容

唉

條友勁裝模作樣 係度郁身郁勢抄資料 都無撚停過 望住佢都頭暈

話有難度去搵警方最高指揮官，但又話無資料唔知最後搵唔搵到，但協調到喎

死左咪自行離開囉(個靈魂)

召喚老豆搵仔先

消防已經開始警狗化

－現場好多警察喺到，但難搵到指揮官去做協調

豬閪政府燒鳩埋消防credit，成個政府無晒credit

學埋黑警啲術語

都明白既,消防搵邊個係指揮官都搵唔到,點協調

蘋果問得好

件事過左18日 都可以講無資料起手

前線救護打上去消防指揮車
老消指揮車打去popo指揮車
popo指揮車再打返落去月台popo開閘
ON99

我放棄頭都痛
等懶人包算

睇黎armstrong sir今日會敗走
唔會用 眼神流住記者

留名等睇陳蛇: 無資料係手

Head Injury!!!!!

答唔到問題開乜撚記者會呀
冇資料冇資料
屌，聽到嬲撚咗

咁你想點？
因為兩條仆街屌晒全部消防
定係因為前線好所以唔屌得高層？
分割開高層同前線真係咁難咩

同黑警記者一樣

佢語言偽術高，識用語氣語調，令人順耳然後帶你遊花園

留

傳心術

班藍c無腦啫，當其他香港人都無腦真係on9，我地係咪應該黎次大遊行去針對831

係 根本無答過所有野

唔齊料開記者會仲慘過唔開

好期待有日會見到呢啲政府機構記者會俾人問到出唔到聲

其實警察點解可以唔比人落去

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

軍政府我話咩就咩

聽到頭痛+1

白警包庇黑警 其實都係黑警一份子
咁套用返落消防呢？

無警察上過MCU

Yeah, 無資料係手again

其實吹咩都冇用 唔拎個CCTV出黎即係有鬼
因為E個政府根本唔透明 完全零信心

平反831

－MCU到場
－現場人員有資料會通知MCU再通知通訊中心

其實已經無心機去聽

又答唔到
即係又返去作假資料？？？？？

班極端恐怖份子連續4日無開記者會
跟本無辦法再兜到

依家講緊係有官方確認丫嘛
起碼so far消防表面證供叫清白先

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

全部都答唔到

因為驚你對番近期嘅野

想打懶人包都冇嘢好打
有邊句係真

// 係 Remark ,唔係正式Log

份log都未睇熟就黎開記者會

然後POPO認為 咁係無延誤救援 好撚野

//
係通訊中心人員俾自己睇嘅記號

係呀 全撚部 全撚部都無答過！

而且聽唔明 sum up唔到

記者！！！！

問題1：
補充番嘅資料係邊度嚟？聲帶？事後入院資料

問題2 :
之前講過 PAO手上分類張紙呢？Madam 曾講入面已經有個人資料同傷勢，會唔會公開手上分類張紙呢？

問題3 :
睇個時間，PAO 已經分好類，之前記者會點解會講係點錯數，而家對外就講傷者好轉，係唔係刻意誤導

問題4 :
荔枝角6個傷者係咩嚟？係唔係荔枝角有大型事故？ 6 (荔枝角) VS 7 (太子)

狗閪政府版if we burn, u burn with us

難分真假

根本冇傷者何來延誤

所以踢消防出黎受靶

黑警駛閪兜，成個con 歪理連篇，指鹿為馬，不知你信不信，反正我信了

無人問點解唔放直出log文件而係可以任改既excel

不如話831 咩事都冇發生

以前一定唔會咁叫消防救護
但真係嬲到想講句
消防救護做晒毅進黑警隻狗

溝通問題啊
人地玩電話咋

溝通問題，警方話現場無傷者所以唔俾救護入，可能閘口嗰警員唔清楚情況

又係溝通問題呀

大量嘅定義到底係幾多人????

屌 比着我都寧願信靈界都唔撚信依班垃圾啦真係

去到唔比你入咪姐係入面出左大事囉 溝通問題?
弱撚智

心入面記住條問題咁聽佢答
廢話就skip唔好留係腦

乜撚都話冇資料，又要扮有野答

點會講出口
其實係班狗唔比人入

咬住消防做乜

當時既環境 就係黑警失哂控，指揮哂消防救護

其實係狗㩒撚住消防救護

用excel⁉️點解說都得

唉
淪落到同黑警同level

寧願犧牲政府唔同部門嘅聲譽
都要繼續一齊mark大眼講大話去擁護一個垃圾警隊

真係好撚痴線，好撚荒謬

第2第3題問差佬 差佬伸隻手入去搞

唔關消防事

咁都唔撚咬消防？ 宜家得其他可以爆料提供資料 唔會旨意啲狗

10個變7個

你係咪想放棄個3個人?

陳sir不如講一句係幫狗阻住就算啦

變撚左狗記者會

請集中針對狗

又黎
班手足俾popo制服哂 仲比佢移黎移去
實係因為溝通問題喇
狗聽唔明人話

改log+幫狗瘋狂修飾~
仲有而家應該只係針消防高層

咁佢上次都話如果有人比人移走左我唔會知，佢上次已經漂白緊自己啦，我真係睇唔到佢話佢無睇過對有無人死既真相有咩幫助

佢真係睇左唔通講話我見到有人死呀？

個個都講大話 姐係真係有死人 或者嚴重過死人

有冇人覺得今次同上次既記者會差好撚遠？
係咪上次Armstrong 太多暗示同推波
而家俾班狗搓春袋
搞到乜都答唔撚到

利申：從來冇神化過Armstrong，但今次講野明顯比上次有保留同遊花園

搵人問佢 「可唔可以100%肯定係點錯數？」
10幾人係入面你同我講點錯數

未係 死人呀宜家係 佢地答既答案都係答非所問 你唔諗下點解佢地會咁?
有道理大可以乜都公開晒出黎

屌你，又唔理想，學晒啲廢話

最尾個幾架車已經走左 包括車記者去skm成個場百幾隻狗，手足紅色負傷特務上身走，個閘都關左

點解要聯同班狗一齊講大話呃市民

其實佢地明知做乜都平息唔到
因為能夠透露既好有限

對，而家係藍消幫手滅証，理得佢係咩身份

係唔理想ge

同警方溝通協調？
你地不如直接講黑警大撚晒啦

呢家陳sir有啲假

－PAO到場先靠目測做初步點算(10個)
－增援到再集中傷者+治理
－最後核算報7個傷者

我覺

我估Armstrong sir 會敗走
唔再用眼神留住記者

黑消

何來有白警你都識講佢包庇黑警啦
係有良心嘅一早就辭晒職啦

前線消防有冇試過因為政見而選擇性救人？冇
狗有冇試過因為政見而選擇性拉/打人？有
分別就係呢度

所以消防係咪可以答到黑警肯定無收埋3個傷者？

其實搵番個pao出黎開記招咪得囉
d高層唔夠膽

其實成個故事都已經出哂黎
只係差左中間決定性證據 CCTV 個部份
港共政府部門之間又點會督灰?
但真係好撚難睇囉

寧願話自己做唔到嘢都唔敢話係警察做錯

果個pao存唔存在都係問題

又錄音機上身

係呀屌 好撚肉酸 乜都曖曖昧昧 答野又答唔到

視界大幅度擴大，視線方向劇烈變化時，表現此人心中不安或有害怕，如果我們看到別人跟我們說話的時候，目光游移不定，躲躲閃閃，我們也會覺得這個人在說謊，是心虛的表現。
眼睛是人能看到外界的唯一方式，眼睛的變化也表現著一個人的情感變化。它是最容易出賣你的想法。正是由於這種擔心，害怕別人從自己的眼神中看出問題，於是內心有鬼時，眼睛就不敢正視對方。

想問吓佢協調咗幾耐先落到去?

講緊前線
當時情況係 前線 消防 同 前線救護 都被前線黑警control

溝成粒鐘，只係一句唔理想，dllm

我信係有....只不過板本同而家唔同

可能站外警員唔清楚現場清況
我地救護先係專業，所以更清楚傷者狀況

其實可能啲議員仲有料係手玩緊唧牙膏

播番同黑警對話錄音囉

左邊條友口吻真係好似popo

係唔理想嘅
同班狗有咩分別
前線消防救護真係多得依班高層唔少

希望係

唔理想x3

淨係識講唔理想 其實根本就無答過任何野

I mean仲存唔存在係呢個世上

好學唔學 學埋Er Er Sir D唔理想
抹黑晒救護員呀 屌

受黑警控制= 包疪?

同一隊聯絡唔到指揮官既狗，有溝通有協調，咁係同邊個溝通？

TCS456
傷者傷勢嚴重但清醒

好問題，有線勁

下次係咪到醫護開記招作故仔呀

聽到唔理想呢三個字就好嬲

如果無咁多片同相你估佢唔敢咩

故仔啦仆街消防高層

不過我個留言其實講緊左邊個羅sir

好明顯係嘔白泡果個

let say 因為你delay左入去急救
所以有人死左
之後你事後話日後可以協調溝通進步??
halo??? 一句sorry都冇

好多人好鍾意消防㗎 之前話陳sir 男神post 4000正皮

自己人on9唔知點攪

Where he went

頭先miss左 本想重溫
但原來又係無資料既記者會
我要對記者會重新定義
某幾個部門既真係唔需要浪費時間去睇

點解係消防記招都聽到謝蛇把聲

之前唔係有個po up咗張相影到有幾個消防落咗月台但係陳蛇又話嗰個時間冇消防落到月台咩 點解冇人問下

根本救人就唔需要理警察

屌我都係

因為認左細錯 就唔洗認大錯
所以你會feel到佢地好樂意不斷認d細錯

要改善果句好撚un耳

強臂sir話瑪嘉烈

認完錯無後果點解唔認

人人睇法唔同 要撐消防就慢慢撐飽佢啦

同意

0026-0102 36分鐘內冇訊息上報，所以log冇
但有冇用其他方式溝通好似手機就唔排除

on9 講緊有班狗睇住唔比人郁，救護mark左正常都唔會走到

大量人士係咩
傷者明明得幾個 仲要被制服

係 佢地認自己豬 話可改善 就唔洗認講大話 包庇黑警

你係咪覆錯人

紅色傷者有走動?????

PAO檢視工作一直做
行完一圈會再行

會唔會初步問完，轉個頭以為係第二個人
咁快唔記得左個樣？
你不如話個PAO有面盲症

係所有政府部門既記招都唔洗灑data

應該要咁問
唔通你認為有警察係到 傷者會可以准許自行郁動？

屌 是咩 我已經唔洗睇 晒時間

最嚴重但有廣華唔送 送瑪嘉烈
都唔撚合理啦屌

尊重前線救濟消防就得

紅色都移動

咪係
有1000000個傷者咩

問佢你都話400米咁大範圍
你排唔排除到班警犬有移動/收埋傷者阿?

不如佢冇啲猛料爆就收皮啦，唔係以為講呢啲嘢敷衍下就過到骨下話

被移動

佢應該係想消防救護即場同黑警開大波先叫唔包疪

佢話得架，仲有啱啱話埋佢可能之後覺得唔需要救護服務

大型但黎黎去去都係10個姐

仲有個站比黑警睇到實
作為一個傷者/被捕者, 點樣走倒?

成日可咩能呀 講實際資料啦

咁消防排唔排除係佢地不在場之下死左既人屍體被其他人處理左，例如搬走左？

死都唔肯 比cctv

熄live啦大家 去立場睇沙田人鏈

識自己回血架嘛

咁不如你話我知前線消防/救護可以做啲咩？唔通爆閘衝入去救人再一腳伸開啲狗咩

仲要保狗保狗鐵
真係幫你唔到

無向港鐵拎呀DLLM 可以解釋到點解唔拎黎解釋 咁撚簡單易明我出世幾歲都識啦

消防同救護睇住呀
831俾黑警鏈住春袋
你地以後都只會俾毅進仔食住
如果黑警有咩事，佢地一定會要你地一齊陪葬
你地個聲譽只會同黑警一樣，幾代香港人都唔會再信你地

消防: 睇截圖已經足夠，無向港鐵要求CCTV

答過啦上次
見唔到既野唔評論

傷者受傷被制服點自行移動啊

因為紅既傷者被人運走哂，剩餘係黃 綠傷者同埋一啲演員。 消防到場發現實習生講既傷者傷勢已經唔一樣

比人打死左條屍咪被搬走囉

on9呢隻係唔係真係狗黎嫁 咁撚樣講野覺得香港人會收貨?
愈聽愈嬲

數黎數去最多10個身份可以搞到咁
有咩大型事故仲點旨意你消防

睇左停屍間未

截圖會可靠過cctv? 無野呀你

陰謀少少咁講，CCTV好有機會剪接緊

攞sir好嘢喎
幫黨鐵講埋睇cctv無用
不如你做埋警犬啦

已經睇曬所有831相關紀錄
亦問曬所有現場人員

所以扮下態度好真係可以呃到無知婦孺
之前天水圍個煙花蛇咪又係咁
調轉頭笑你班曱甴on9

就算佢唔需要救護服務 都唔係話走就走倒啦
個站比警察封左, 要走既話又要簽張form先

佢話可能係頭皮受損

挑哂議員機

好想問下 到底羅sir講成百人係月台係咩時間
清左場請問有咩可能有成百人係月台啊？

屌係咪當人弱智
10個變到7個
首先，紅色冇可能係短時間內變為黃
同埋一個紅色傷者已經係有生命危險 佢點走動呀
聽到躁撚到飛起

但係都係唔知點解少左3個

記住在場治療同送去醫院可以係唔同既人，因為消防係唔會identify 傷者身份

佢會答 你都識講我唔在場啦所以我唔會知

我地都好想知點解10變7
但我地唔會問黨鐵拎CCTV

佢知唔知自己講緊乜

係呀，又話無收到form，講N日改log改N次都未解釋到點解10變7

點解問哂所有人都解釋唔到消失既人？

我係咪發緊惡夢乍…
我想快d醒呀! 好撚痴線呀！

唔一定架，實驗結果顯示，好多人講大話真係唔眨眼，只靠眼神唔足夠

多謝毛議員嘅推測幫咗消防
但始終現有紀錄下唔可以確定推測係咪啱

連佢都話確認唔到呢個推測

陳sir我唔理住分唔到佢黃藍
但呢個羅sir真係on9無極限

上次問過啦 佢話睇唔到既野答你唔到

唔明點解到今時今日仲有人信呢啲政府膠層

訓著

兩位呀sir
得喇
今日個記者會即係叫香港人以後唔再相信消防救護
唔好怪人之後有咩事故，大家都唔信你地

屌你地當事人 要靠外人估人數出入原因？ 屌你老母

有犬隻

最左手邊消防遊花園最叻
不過成日借d意暗示佢地係比警察限制 肯定唔倒點解10變7

其實如果真係冇死人
而家搞到咁大件事
走左果三個人點解都唔浦頭報平安

頭先1:20後我聽到佢講cctv已受損...咩原因會受損...

但死都幫黨鐵
無紀錄有cctv
但都話唔需要睇覺得睇截圖就夠
消防可以一齊同啲狗去死

左邊Sir話睇晒紀錄
陳Sir就話仲執緊log仲聽緊錄音

係想模糊真正紅色傷者既數目

都係改變唔到 佢講緊好多大話

即係比人落左order 叫佢地唔撚好拎囉

政府大可以出新聞稿講831無死過人 點解佢地唔咁做？？？
仲需要有咩理由？

Erererererer

其實呢個記者會真係不睇也罷
講黎講去都係話嗰7個點穩定，清醒，冇事。
而家重點係嗰三個去左邊，發生咩事，
問多兩問，又話你地都好想知

唉好失望

我覺得如果咩事都無既話政府黨鐵會即刻公開晒cctv塞住人個口話人炒車

係 佢懶係講得好專業咁講好多但其實每一句都係大話同李狗冇分別
佢應該自我感覺良好緊

正式宣告消防都死撚埋

仲要話啲截圖好有用
自己都搞唔清楚件事
但死話啲截圖已經夠用

因為消除公眾疑慮係要有證據
佢跟本就拎唔出d cctv

一撚野射返個波比班狗

是但

加埋佢瘋狂遊花園 夠唔夠

如果只係計算錯誤，點解醫管局記錄會有10個人入院？解唔通。

咁醫管局點解可以有資料分晒6R去唔同醫院？

岩岩睇剩睇樣都知上似個2個可信過呢2個

高層冇良心 唔該前線出後挽回香港人對你既信任
事情仲可以挽回 請企出黎
唔好好似黑警咁自甘墮落

聽到好辛苦 我放棄了

大家唔好針對有冇死個人，你要做要諗有最嚴重既傷者，你係popo 你會點處理

單字英文

開一個記者會 但比人問到入肉既時候
又話肯定唔倒 我都好想知
開黎有咩說服力

誒er誒er誒er誒er誒er誒er誒er誒er誒er誒er

er...er..erer...er.....first of all...er.....the...ar...the........

點講真話
一講真話
成個香港政府都無埋
隨時老解出兵，美國又出兵解救香港

不過而家香港政府都準備慢性死亡

態度好啲我都會理解佢地可能係想射波比黑警
依家就算啦你老母

叫埋醫管局出黎解話啦

聽到好撚悶

左sir真係講5分鐘都係講唔到重點 根本遊花園
知佢講咩字咩詞語 就係唔知up緊乜

係，啲data用黎睇av都唔想益佢

he was very busy in that 36 minute, I don't think that it's a gap
DLLM

所以頭一段係讀稿，比CCTVB重點播放
其他時段搏無咩人會好似連登廢青咁坐係度聽曬
就以為係喎，真係無錯喎，好啦信消防信警方

DLLM班官真係當人ON9

奉勸消防為保聲譽 以後要求FA消防攞隨身CAM

洽左

毛孟靜引述消防處手寫紀錄太子站毛孟靜對比消防處最終官方紀錄，推測在場有兩名傷者傷勢「降級」，另推測3名傷者或因傷勢不嚴重，最終無送院。

記者

00:22
HA 確定分流醫院

00:23
港鐵：已清場
救護：入場支援

阿Sir 啱啱話人手多到幾個消防救護處理一個傷者，所以無再用分類卡
咁多個消防救護入面無人知有幾多個人走咗/少左人？

單憑手寫記錄分顏色， 驚到氣速就紅色， 成面血就只係頭皮損傷， 專業分流其實係鳩估

我都係，聽左，但唔知聽緊咩

根本佢不停講紅有機會好轉，咁好簡單我就係問你呢10個係定唔係，你講有機會好轉同呢10個係唔係好轉係兩回事

玩卸波

會唔會有人收埋左係職員通道睇唔到
有冇人去左石硤尾

已完 呢個記者會無撚用無人會聽佢講野

前線知情嗰d請出來

好似log sheet 寫佢仲要係有第二次再確認分流？
錯到咁離譜？唔撚係呀嘛？

檢傷分類唔單止睇樣咁簡單，又要睇性別、年齡創傷嘅位置傷勢程度格拉斯戈指數諸如此類，甚至創傷基制同埋估計埋有無其他未浮現嘅傷害，如果傷者真係只得十個八個，一個專業救護數兩次或以上都可以錯三個咁多，條友可以撞牆死左佢

左sir就黎超越毛宇新

好問題

正式宣布消防玩撚完

有機會好轉 但黃綠無變 又無人簽form話唔駛入院

分分鐘牆已撞人已

周星星、黃小龜玩法

提晒水
未必係傷勢轉變

係射波落黑警到就明顯啲抽射啦

你on9姐……

4條問題

高層無好人，藍到射出黎都係藍

有冇消防同救護朋友睇緊
恭喜晒，你地個聲譽俾港共政府，黑警同自己高層一齊破壞晒
冇眼睇

仆街4000正皮

4000on9

點解唔問
頭十個傷者所在位置？
之後變成七個傷者所在位置？
起初點算到十個傷者
是否每個傷者都分別有黑警看守？

記者可唔可以問下人命重要啲定popo order 重要啲

記者

00:22
HA 確定分流醫院

00:23
港鐵：已清場
救護：入場支援

阿Sir 啱啱話人手多到幾個消防救護處理一個傷者，所以無再用分類卡
咁多個消防救護入面無人知有幾多個人走咗/少左人？

－0015 消防上報話有10個傷者
－0020 HA俾分流指示/建議
－0102 消防上報話有7個傷者
－0120 ＨＡ再俾分流指示/建議

佢地不停講啲唔關事嘅嘢，根本重點係呢十個有冇變，點變

美國係時候制裁埋消防高層

log sheet有紀錄再有確認都係6R分流
但最後變3個 而黃綠無變 又無人簽野話唔入院
鳩到咁

Erer sir個病會傳染

消防玩撚猿, 以後同黑警一樣唔可信

屌佢大話講完未，11點恐襲到1點，成廿個消防救護係下面都要成兩個鐘先數得清人數，靠你地救人死撚得啦!?

你直接講班狗阻撚住你地做野好過兜得咁難睇啦

上次班記者勁嬲 d on9完全聽唔出

「數錯」

搵excel vs log sheet

同黨鐵放截圖一樣咁on9

你不如叫PAO出黎講啦 屌你老母問岩問題又話無資料係手 仲衰撚過黑警

點解唔問
頭十個傷者所在位置？
之後變成七個傷者所在位置？
起初點算到十個傷者
是否每個傷者都分別有黑警看守？
如果十個傷者都有黑警看守
傷者怎可能自行走動？

我純粹講返客觀嘅實驗結果姐

佢遊花園就預左架啦，就算知道實情，你係佢，你夠膽講咩？唔驚被自殺？

其實燈迷已經係答案
消防今日咁樣出一出黎真係無哂聲譽
我真係好撚失望

可以推測到就算冇人死
都有嘢想隱瞞囉

兩個鐘數10個人
屌你老母玩何仔公都唔洗兩個鐘啦
個站好撚大呀?

都係解唔到,不如搵當時前線人員出嚟解啦

連登仔開post吹奏陳sir未

隔36分鐘匯報係正常喎，合理喎

妄想消防會幫手根本on9

咁即係數錯定好轉呀，根本應該要佢講清楚今次呢十個係數錯定好轉，點樣數錯

其實好撚癲
全部政府部門一齊講大話

一切講證據，似你咩，係到亂咁指控大家

死我唔怕 反正都攬炒
做人冇良心 仲要攬住個大話一世先係最慘

一般情況如果傷者數目有變化會向控制中心報告
但當日現場得一個PAO，現場混亂所以只可以俾概括數字(10-15個)
後黎更正為10個，但都係初步 (e.g.冇歲數)
到增援到再最後更正做7個

消防宜家解釋10變7
主要原因係講數錯人，
定係講因為黃紅綠轉轉下變7個呀？

真心唔知佢地講緊乜，聽唔切

做燈迷文宣果個有冇出咗事？

而家重點唔係消防喺混亂嘅時候會唔會點錯數，而係點解醫管局分流人铃大都有10個傷者，點解消防同差人仲堅持得7個傷者？咁入院嗰10個人係假？

根本唔使再理佢黃定藍，咁撚樣出黎愚弄市民就理應落地獄，個d乜撚野解釋黎？

播CCTV塞鳩住我地把口囉
依家冇比機會佢地咩?
屌你老母

證據黎講
咁解釋下點解唔出cctv？

我都好擔心佢

傷者受傷
Popo數量多過現場傷者、假設救護原先第一次點10個
Double Check前popo將3個失去意識既傷者移動入control room等你數小個/話捉錯放走其實收起咗
但你都只可以信popo講話放咗
但係R傷者既狀況你同我講班救護做緊急治癒搞一搞就穏定？

成件事到今日我比較在意既係、當日太子站/荔枝角站當值既黨鐵staff仲在唔在生？有冇鬼隱埋？有冇受恐嚇/調職？
除咗popo之外知道真相就係呢班黨鐵staff

當15人 冇左一半都覺得佢地冇責任

根本就係一個大話蓋一個大話
問題係政府想收埋嘅事實係咩？背後嘅事實分分鐘比起死咗平民更震撼

根本由頭到尾

消務處根本答唔到由10個變7個係數錯
只係話有呢個可能
但10幾個消防員再加一個PAO 有咩可能數錯

最後既結論都係要睇CCTV!

係就係初步，
但其實唔止一人 亦唔止一次 數到係9人/10人

警狗 消防
公營機構黨鐵
基本上所有官都講大話
究竟發生乜野事

咪就係囉，就算我退一萬步，我當真係有人好轉？有咁多個紅色可以響欠缺醫療服務嘅情況下好轉？點樣好轉法？情況又點樣變成點樣？同埋個總數點解會變成七個？講來講去都講唔通

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員或國務卿！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

佢唔肯定
兩樣都有可能

係傷者自己移動位置,定係由警察移動,都未知,俾警察抬走左都得架喎,

隨時果個警司朋友既wtsapp cap圖係真
係公安打死左香港市民

搵cia查喇

如果消防都唔知點解10->7 係咪應該問黨鐵攞cctv呀 仲話咩尊重黨鐵決定

咩圖

傷者有可能會自行回血，唔洗救護服務，答唔到點解人數唔同咗

有冇得睇下？

佢從頭到尾都只係列出可能出現嘅原因

並沒有指出一個確切嘅原因

the (thee)完未
唔係aeiou又thee
專有名詞又thee

唔肯定就睇cctv啦

唉,放棄,根本唔會有咩新嘢講到出嚟

有心查既cia應該24hrs內查好曬

我覺得唔係下下都係公安
條片咪有隻狗用廣東話講野
根本本地犬都會打死人

遵重黨鐵唔交CCTV嘅決定
有冇遵重過傷者、家屬、市民要求交CCTV嘅決？
點解冇記者識得問？

HA : 情況混亂 數錯左 不過唔sorry

不如直接問剩低果3個去咗邊

831 同91有冇消防入過太子旺角荔枝角control room?

封站期間有冇去太子站，如有，做咗咩？

警方消防救護有冇入過路軌？

點double count 呀屌
班狗肯定係隔開哂每一個手足ga

個位數 同 雙位數 好難數錯架
係會有訓練架學堂
唯一既解釋係 有一班人唔接受送即場院服務自己走左，先解釋到點解由10-15個 變到最後既7個

最直接都係睇cctv

咁醫管局嗰10個入院記錄係假㗎？

【LIVE 直播】沙田區中學聯校人鏈：「沙燕兒女，衞我城河」 （19-09-2019）

成個月台封左 冇人有影到有人係月台走出黎
點走? 走左去邊?

屌你咩 log就係即時紀錄黎架啦
會keep住改果份叫report呀

「走左」?
封左站，黑警控制全場，點離開，警察點會放人走

有啲嘢 國家級嘅保密一般人係查唔到
亦唔好諗住有前線會良心發現走出嚟
最好係由國家級嘅勢力去查
呢單嘢美國應該知道真相

否認改log係為咗記招，改log係好普遍嘅做法，而家都重改緊呀

有黑警佢會比你走，cls

11點到2點先3個鐘，一個人聽50次都唔駛20日啦仲聽緊

開到6點都未完

果晚要走 簡直插翅難飛
何況係受傷既人
一定比人target左

所謂唔洗送院
一係死左
一係就俾黑警強行夾走左，救護消防都阻唔到

未死都去左新屋嶺

要安排專車點解要噉耐，答唔到，係黨鐡安排

點解安排特別列車要咁長時間？
－要同港鐵、警方協調
－應為港鐵安排

根本嗰晚就冇出現過9人/10人以外嘅傷者人數，冇理送晒去醫院之後都唔知有幾多個傷者。要3號先知？

同埋出面一定有記者

搵地鐵送走啦
只要check 番荔枝角站 有無人call 救護就知
因為有一單case 係 聖John 係荔枝角站召救護
當時係0110， 有6個傷者

記者問費話

送去LCK再送院唔理想？
－考慮到警方建議唔安全、有搶犯風險
－安全因素
－有同警方表示要盡快送院

又射落黑警度

屌你講到之前啲記者會所有問題都有合理解釋咁

又鳩up
講緊人數少左同埋延左咁耐呀，dllm

CIA:佢哋個大話仲未夠大 而家公開真相唔夠殺傷力 你地加把勁再令佢哋嗰大話越滾越大 到時我哋再公開真相

「至於早前有自稱前線消防員在網上爆料，指 9 月 1 日凌晨在荔枝角站亦有 6 名傷者，其中 2 人昏迷不醒，毛孟靜引述消防處昨日表示，指消防處當晚首先接獲聖約翰救傷隊報告，其後派出 2 架救護車到現場，並在大堂發現了 3 名傷者，另外 3 人則被港鐵職員帶往站內的後勤辦公室（backoffice），全部6人最終均無需送院。毛孟靜引述消防處強調，當晚在荔枝角站的是獨立個案，與太子站的情況無關，接報編號亦與太子的事故不同。」

答左你

呀盧sir 你成日係度話唔理想！！
請不如你答我點撚樣為止理想呀！！

地鐵呀
係0110 ， 荔枝角站 St John call 左救護 有6個傷者
但呢6個傷者無講係點樣受傷
所以呢單野當時係獨立咁睇
所以呢6個好可能就係當時太子站被黑警9打完但係無辜既市民黎

記者會同一時間有架車身印咗太子珠寶廣告嘅電車出軌......

其實咁耐以黎有無人問過點解唔搵當日個PAO出黎
係咪因為呀SIR你地要filter d資料先呀

正常既點會不斷開記招
愈描愈黑

咁當時應該冇可能數錯數

咁撚多假設

警察殺左3個人 up到咀邊啦

屌又唔理想，可接受

又唔理想可接受

呀盧sir 你成日係度話唔理想！！
不如你答我點撚樣為止理想呀！！
咪撚係度9up

on9咁都可接受成日想spin

其實傷者自己點移動都好，佢都唔會移動倒出站外，
個站就比警察封曬，出口都CLOSE埋，
你要走又要簽FORM, 但紀錄又話冇人簽過form

你點都係解釋唔倒點解10變7，除左話數錯，
但話數錯，
又明明本身前後唔止一人，唔止一次數倒9人10人
HA又已經收到話有10人送院

屌一聽到唔理想就嬲到跳制

身經百戰點會數錯人

身經百戰

搵唔到好早期流出既類似係朋友老公係警司級去左開會傾點處理831好
但冇得FC就咁一張圖

聽到唔理想，可接受

火都嚟撚埋

希望除咗cctv之外有人幫手一齊check下今時今日既staff係咪當時既staff
我相信係除cctv之外第二重要線索（第三係救護
佢哋嘅人生安全左右做人難
Popo渣春袋
黃屍麻包袋
藍屍condom袋

呀羅sir都幾搞笑

好撚好笑呀屌你老味

粗唔粗你都要公開啦
宜家你比人質疑緊呀嘛

哇屌 記者同你地做野性質一樣咩

身經百戰？？？？
十條友數人都數錯..
今天的我打倒昨天的我

呢個盧蛇仲可靠

盧SIR好撚奸, 正PK

點解 MTR STAFF無一個人出聲？？？

前線手寫紀錄只係初步，可能都會之後修改，唔完整，又未必睇得明自己寫咗乜喎

記憶中俾黑警趕晒上大堂。但記者係離開黨鐵站。

PAO紀錄唔整齊
只係參考

不用說了，跟黑警一丘之貉！

所以份野改到今日
遲啲改到0人㗎喇
話自己夢遊咋

講到咁重大事故都可以成半個鐘無update好正常合理

緊係啦
中間死撚左
個傷者仲點答你要唔要入院

我意思係
果6個傷者唔認係被黑警打
所以咪會獨立個案

當你係黑警，打撚錯人， 唯一既方法就係叫佢地認自己仆親， 否則將來就變朱經偉案咁樣， 再抄低佢地身份證有哂記錄，佢地個個都驚比黑警搞，認氣吞聲唔係無可能

叫個PAO出黎解話未

真係愈描愈黑

手稿紀錄
PAO都唔太清楚變化
因為準確性問題 唔會當官方文件

好似話30-45分鐘係合理範圍

呀Sir 講咗
有問過場者邊個係真係要送院，最後得出7個人

記者要問佢有咩資料證實！

啲人成日話點解自殺或被自殺冇人路祭！有人話原因好簡單！因為警方根本冇通知其家人！好多示威者根本冇機會聯絡家人或律師！所以呢排好多失蹤人口！唔見咗個仔！係因為被捕之後冇機會通知家人！咁如果不幸機會死亡之後地揼落海！或跳樓！之後警察話冇死因無可疑！但係根本唔會知道佢地冇冇核對死者身份同其家人聯絡！呢個就係網上有人提出嚟解釋

幾時炒左個PAO？數人數又唔準，紀錄又唔準

係時候問HA到底啲傷者咩傷

唔係佢講就得架
佢公開晒幾個站完整既Cctv證明先同公眾講野啦

訓左

如果無係唔係想誤導

食死貓姐

乜都確認唔到，唔可以做官方資料㗎

黑警控制左場面，有乜撚危險呀

點解要 『要求』
你去救人wor 呀陳sir

又話有人報火警 屌你老母

有冇同事問過警方站內啲房仔嘅情況？
－冇問過警方

救護消防有剪閘權，有冇諗過用？
－唔係一般事故（衝突事故）
－現場指揮由警方指揮
－消防要配合警方

正常直接搵當日落左去既消防同救護 出黎答下問題可以解決哂。咁唔見得光就咪開啦

因為狗話要帶傷者荔枝角站

點解唔叫pao出黎？

列車0123先響太子開出，果6個冇可能係由太子去荔枝角嘅。
係獨立case。

考慮因素咪就係 會同黑警割席
驚交左cctv
下次破壞黨鐵無人照佢地呀ma

香港人你地幾時先肯放棄消防 講大話唔止黑警 仲有黑消
唔使擔心白消 你地攻擊公司佢地明㗎
白消唔會對號入座 仲會助攻㗎

呢個就係重點
佢係問在場有無人需要送院
而有7個人答要
咁唔代表只係得7個傷者呀！
因為有傷者可以唔需要送院！

明明送廣華/明愛都近啲

新AC 開幾個POST都係針住消防
MON PO狗?

呢個記者好堅手

終於明點解前兩日果三位消防員會咁嬲 全部高層都係9upper

真 唔清楚點解唔睇cctv先

唔知邊個先係 大家有興趣不如研究不我d post

你覺得佢地真係無睇cctv?
係唔公開比我地知ja

根本就大話
起初十個傷者都已被黑警制服及看守
怎可能自行走動？

未增援前多人證實係有 9 －10 個傷者
反而增援後要救嘅人少咗變成 7 個

1. 有無問過上出口話有9人嘅消防，佢記得咩，點解有9個
2. 00:22後 呀Sir 講咗有問過場者邊個係真係要送院，最後得出7個人，有咩實證
3. 2－3個人睇一個傷者都唔知點解無啦啦有傷者少咗／走咗？咩都係推測？

因為件事畀咗狗in charge
狗話太子地面危險
消防救護冇得駁
最後共識送去LCK分流

重點都係3個傷者去咗邊
消防話點錯數10變7
都係解唔到果3個去咗邊

個人推測：
可能係有班唔應該出現係太子站嘅人代替咗黑警執勤 - 咁可以係我地一直講嘅解放軍/公安混入
最worst嘅可以係混入咗黑社會做popo後援
打死/重傷咗一個唔傷得嘅人 單純個人推測
而而家黨鐵突然封鳩咗個出口係好撚怪 但亦有機會聲東擊西
香港政府智商同EQ都好撚有限
要咁多個部門出黎講大話 圍威喂 係好有問題
要堅持公開一刀不剪 分毫不改嘅cctv
我覺得可能佢地而家buy緊time改緊cctv
希望真相可以大白

咁所以咪要有呢d記者既問題去迫佢地講

屌你incident log 用英文所以可能啲tense唔準確要修改

腳傷一個鐘好番？好撚野，食仙豆呀

咁修改完又唔執番個tense?

腳傷個兩個一定係自己走黎走去，所以數多左

唔開pc仲好
愈講愈黑

我唔信黑警會比佢地走黎走去

笑左 消防又比返救護講點解唔公開CCTV

所以而家仲修緊，修到出年吖

CCTV 呀

之前mtr staff好多都有聯處反修例
但係今次到今時今日都冇人出過聲

腦出血咁點

拉消防落水 黑警變無固？

我宜家話消防包庇黑警殺人

我諗你隻mon post 狗用腦邏輯d好冇？

一來大話蓋大話好難兜，二來呢條9upper當人傻，叫番果個女人仲好（雖然都係吹，但起碼順服d)

兩個星期後同要你推測

咁你出黎開記者會仲乜姐

過左咁多日 CCTV就算公開出黎都一定比人改撚過
宜家只可以靠剩低既警員講出真相

宜家擺明拖緊時間改緊條片

呢個啊叔真係弱智嫁diu

不斷不斷話推測 但死都唔公開cctv去支持自己講嘅野
亦一直唔肯公開個手寫記錄配合自己作全面解釋

9upper 簡直係謝sir 翻版

呢件事 如果有死人， 真係好希望佢地出黎講野。。。。

唔係好難面對自己良心

當然 警察 咁賤， 就唔好唸佢地有良心

根本乜都係呀羅 sir 9 估9up....

可咩能。 有就有。無就無

咩都係推測，不如唔好開記者會喇！

白撚痴

又估計，dllm

條友勁多假設同鳩up
乜都唔知
就拎CCTV睇啦

睇左唔一定知全部
但唔睇就一定咩都唔知啦

on9港鐵比唔比係一件事
但你自己都唔敢答有冇要求過去拎

幫佢地改個個記得注意安全丫
要諗下咩人先最守得秘密

當2310 觀塘同荃灣線都停駛既時候
2331 消防救護只係將某部分 證實係無辜既市民有離太子站
但你注意，同時間 黑警其實係太子站繼續對入面既人進行搜查， 搜完應該仲有部分係無辜既普通市民， 果陣佢地再用列車運走受傷既佢地
否則解釋唔到點解2310 荃灣線已經停駛，但0110 st john 仲係荔枝角站召救護， 咁果批0110既荔枝角站傷者點樣黎架？
2310 停駛 斷估唔會有人走入去荔枝角站受傷掛

明刀明槍咁出黎講要考慮好多野

其實睇番好多人知情人已經陰D陰D咁放料

叫斷估記者會啦

就係因為你靜係問人 咪好多都無資料唔清楚囉
9唔撚答8

1999

佢其實係咪暗示緊發生左啲事
而佢地都無權力要求cctv

推測都叫掌握fact? 笑死人

乜撚唔敢講呀

你唔做咁緊係咩都講唔埋啦

宜家個問題係駛唔駛睇醫生都好

D傷者都唔係話想走就走倒嘛
成個站黑警都封撚住 作為傷者/被捕者，走條撚?

死都唔睇得CCTV,禁片嚟

其實幾好，如果美國真係手握實質證據，
宜家呢班高層蛋散愈解釋將來燒起嘅火就愈大

你啲可能性冇一個可能性超過50％
自己點走呀 班狗非法禁錮左佢地點撚走呀

唔俾申請CCTV

英文記者勁

叫在場人士出黎答，同release聲帶

4仔

仲未夠 唔可以放過消防 如果唔係d有良心真知情嘅件事温度降咗就唔出嚟㗎啦

Cp

true

推，記者問吓點撚走

世道黑暗

隨時cctv影晒警察濫用私刑打死人
你地仲死攬班popo點對得住其他盡忠職守嘅同事?

羅sir 真係 開場的佢打倒現在的佢。。
頭先就話毛ee 資料推測，依加既你都一直推測緊

立場2nd attempt

問喇問喇

未增援前多人證實係有 9 －10 個傷者
反而增援後要救嘅人少咗變成 7 個

1. 有無問過上出口話有9人嘅消防，佢記得咩，點解有9個
2. 00:22後 呀Sir 講咗有問過場者邊個係真係要送院，最後得出7個人，有咩實證
3. 2－3個人睇一個傷者都唔知點解無啦啦有傷者少咗／走咗？咩都係推測？
4. 荔枝角有人傷咩事呀！

多你老母咩

種種限制即係咩先

多撚謝完未未諗到點答呀

好明顯，黨鐵唔比cctv消防係因為死左人，點解比狗係因為要比佢地造假

推新屋嶺好過啦，因為831唔知會唔會炒車(希望系炒車)，
但系新屋領系千真萬確
講831會好攰，講新屋嶺唔會

你確定有盡忠職守而唔係同流合污?

如果之後真係發現有死人

呢班出過黎講野既人 會犯左咩罪?

你冇跟開咪攰囉 跟緊d la

左邊條友笑乜春，點解成日答問題要喺度笑，屌佢老母個仔

新屋嶺有得咩討論
信就信,唔信就唔信
呢D冇資料真係冇得討論
831而家就係有D資料去攻返政府講大話

消防under 黑警，咪兜啦，係人都知啦

當然唔係明刀明槍講
其實我既目標係俾多個方向傳媒去查件事
佢哋有方法去搵到佢地去訪問
更甚佢地可以主動去報俾傳媒
只係佢地有冇勇氣講出真相

個樣好陰險好奸

最後一位

兩樣都跟 佢地比人殺死 姦咗同打到傷殘喎

我地點好意思攰？ 大家加油啦巴

armstrong sir會唔會敗走？

岩！
why not both!

仲有反濫權大控訴眾籌計劃，啲post無乜人推

男記者：er er er er er

由攬班黑警個一秒佢已經敗走左啦

傳染

聽到好辛苦

唔確定又唔睇cctv咪撚開記招啦

Dllm, 乜都唔確定，咁你掌握左咩fact? 我就掌握左你係9upper呢個fact

諗返起上次譚仔阿姐唔鹹唔淡廣東話問問題

嘩 其實即係話最先嗰10個未必係後來嗰7個

上次用眼神留住記者

確定唔到都講得出？？？

兩邊都推
相輔相誠

你寧願尊重黨鐵都唔追求真相呀 垃圾！！

仲要咁大聲話真

消防已死

真係捉鬼

又笑乜撚？？？笑住講確認唔到10變7

唔會考慮去攞CCTV，淨係會喺度斷鳩估

請問個3位誤導左我地啲咩

左面條仆街笑點有幾低？

確認左捉鬼

講紀律！？！？
你同黑狗講啦屌

可能少左唔止3個

唔受紀錄， 唔配合政苦講大話

無留住記者

咩唔係 救護用佢既專業判斷邊d人須要送院咩？
仲要問傷者？

問係問得，但嗰d應該係表面無傷但又覺得痛既傷者自舉，或唔想返狗房所以就話自己有傷𣇈市民，哩d應該係extra

捉鬼 打壓市民呢d係份內事
一定會全力做

最應該處罰係你呢幾位出黎包庇黑狗既人

真係好撚可悲

認左有打電話捉鬼。。。痴撚線

即係有可能消失左十個

armstrong sir 人氣即刻變返負數

唔係陰謀論 但感覺表現同上次差好遠

我信有義士死係個到,女義士被班狗姦
但你都要有料先討論到

唉 算喇 再問都無結果垃圾黨鐵好心公開cctv喇diu

重溫多次

23 : 46 見習救護主任要求派 5 隊急救員到月台，指現場有 10 - 15名傷者
00 : 01 見習救護主任回報有 9 名傷者，涉及頭部、腳部受傷及氣促
00 : 15 見習救護主任再回報傷者數目為 10 人，包括 6名紅色、2名黃色及 2名綠色傷者
00 : 20 流動指揮車引述消防局局長稱現場有 9 名傷者

00:26 - 01:02 log冇紀錄

01 : 02 流動指揮車報稱現場有 7 名傷者，包括 3名紅色、2名黃色及 2名綠色傷者

消防救護算撚數啦 開幾多記招都9up
靜係話尊重黨鐵 你地開記招係要將事實present出黎呀
乜都估 咁你出黎做乜呀 我都識估啦

覺得消防係被迫，就算係都係幫人執屎，當時都唔係佢地話事

831唔會炒車
因為就算無死人
佢地都一定有濫暴

其實同新屋嶺同理

真係乜事都無
你估咁耐都唔出cctv咩
私隱, 心諗

而家好明顯cctv有野啦 比狗但唔比消防

原來做野靠推測、斷估，好撚專業

公開涉及公眾利益既資料都違紀
有良心都犯罪

新屋嶺無資料,空口討論只會淪為陰謀論,
太子有文件紀錄仲有未公開既CCTV可以攻擊

一定有啲野唔公開得啦

個日個3個良心消防

人命都無法則咁重要

肯定係 而家比狗就係用黎修改條片，刪走哂d證據再公佈

你幾時有錯覺共產黨係在意人命

又話唔知道點解10變7
又話想知真相
又唔撚攞CCTV話要尊重黨鐵
原撚來黨鐵係凌駕公眾利益真相
屌你老母仆街消防署

法律紀律係綁有良心既人,無良心既殺人都好小事this is hong kong

黑消死全家